<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>



<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] "Allo" Allo"  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>http://cameo.es/media/catalog/product/cache/1/image/400x600/9df78eab33525d08d6e5fb8d27136e95/7/5/75437a97-a27f-41df-832d-7d7034b0a785.jpg</thumbnail>
<fanart>http://vignette3.wikia.nocookie.net/nighthawk-alloallo/images/b/be/Allo_Allo_cover_photo.jpg/revision/latest?cb=20141213161226</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/ALLOALLO.xml</externallink>	
<info>Serie de TV (1982-1992). 9 Temporadas. 85 Episodios. Originalmente emitida por la BBC, la serie de televisión Allo Allo contó con gran éxito internacional y estuvo en antena nada menos que nueve temporadas desde 1984 hasta 1992 con un total de 81 episodios y 4 especiales. La acción transcurre durante la Segunda Guerra Mundial, en la Francia ocupada por las tropas alemanas, donde encontramos al mujeriego René que regenta un café frecuentado tanto por franceses como por alemanes y se ve obligado a mantener un delicado equilibrio para agradar a la Resistencia y a las tropas nazis. (FILMAFFINITY)</info>
</item> 

<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] 13 Demoon Street [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/13_demon_street_tv_series-368777203-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://1.bp.blogspot.com/-6rYyaaqsWN8/UkD_w5V024I/AAAAAAABzNE/EDtd9Aq-nBM/s1600/13+Demon+Street+-+The+Man+In+The+Mirror+(7).jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/13%20Demoon%20Street.xml</externallink>	
<info>
13 Demon Street es una serie de televisión de antología de terror que se emitió entre 1959 y 1960 en la sindicación estadounidense. Trece episodios de 25 minutos se produjeron en Suecia, aunque el idioma, y ​​el elenco, es el Inglés.

Lon Chaney Jr. fue el presentador, presentando cada episodio de su "casa" en el 13 de Demon Street. Condenado por un crimen atroz, el propósito de Chaney al relacionar las historias de la serie fue convencer a los espectadores de que los crímenes presentados en ellos eran peores que los suyos, liberándolo así de su purgatorio. Esto era difícil de juzgar, sin embargo, porque el crimen original de Chaney nunca fue especificado.

La serie fue originada por Curt Siodmak, quien también escribió algunos de los guiones y dirigió varios episodios. Él había escrito previamente la película de Chaney 1941 el hombre del lobo.

Tres episodios de la serie fueron corregidos juntos para hacer una demostración teatral llamada el mensajero del diablo en 1961, en el cual el carácter de Chaney fue reconfigurado como Satan sí mismo. Chaney filmó nuevos segmentos envolventes como Satan in Hell para vincular los episodios elegidos, que fueron 'The Photograph', 'The Girl in the Glacier' y 'Condemned in Crystal'.

Varias de las historias de la demostración eran derivadas en naturaleza. 'The Black Hand', por ejemplo, fue modelado en The Hands of Orlac, mientras que 'The Photograph' es una versión actualizada de la historia de M R James The Mezzotint.</info>
</item> 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] 7 vidas [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>http://www.formulatv.com/images/series/posters/000/12/1_m3.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.elnortedecastilla.es/multimedia/201501/29/media/010-gal-amparo-baro.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/7vidas.xml</externallink>	
<info>7 vidas (o Siete vidas) fue una serie de televisión española, ambientada en Madrid y emitida a través de Telecinco entre 1999 y 2006. Fue pionera del género de la comedia de situación o sitcom en España. Durante unos años fue la ficción más longeva en la historia de la televisión pero actualmente ese honor ha pasado a ser de Hospital Central, de la misma cadena.1​

Comenzó su andadura el 17 de enero de 1999, con un corto elenco de actores: Amparo Baró (Sole), Javier Cámara (Paco), Toni Cantó (David), Blanca Portillo (Carlota) y Paz Vega (Laura). El hilo argumental que seguían los primeros capítulos era la milagrosa recuperación del personaje de Cantó tras 18 años en coma y su integración en una sociedad que desconocía por completo, pero con la marcha de los personajes originales se pasó a contar solo con tramas independientes para cada episodio, con algunas excepciones.

Pese a no tener unos resultados de audiencia espectaculares en sus inicios, el enorme éxito de crítica y, sobre todo, la calidad de sus guiones, sirvió para que la serie permaneciera 7 años en antena, aumentando su seguimiento cada temporada.

La serie sirvió de trampolín para actores como Javier Cámara o Paz Vega, y el elenco tuvo que renovarse inevitablemente. Así, desde 1999 hasta 2006 han pasado por la serie los siguientes actores como "fijos": Gonzalo de Castro (Gonzalo), Guillermo Toledo (Ríchard), Pau Durà (Álex), Marina Gatell (Esther), Anabel Alonso (Diana), Carmen Machi (Aída), Florentino Fernández (Félix), Santi Millán (Sergio), Eva Santolaria (Vero), Santi Rodríguez (El Frutero), María Pujalte (Mónica), Leandro Rivera (Pablo), Cristina Peña (Irene) y Yolanda Ramos (Charo).

La canción de la cabecera fue compuesta por Emilio Aragón y en sus inicios era interpretada por él mismo. Posteriormente, a partir del año 2000 fue interpretada por Raimundo Amador hasta 2004, cuando la interpreta El Canto Del Loco hasta el final de la serie.

A partir de "7 vidas" se creó la serie derivada Aída, protagonizada por Carmen Machi y que se saldó con un notable índice de audiencia.

Algunos de los guionistas de "7 vidas" han sido Antonio Sánchez, David Bermejo, David Sánchez, Esther Morales, Jordi Terradas, Enrique P. Barberà, Manel Nofuentes, Mario Montero, Marta Sánchez, Natxo López, Oriol Capel, Roberto Jiménez, Sonia Pastor, Ángel Martín, Raúl Díaz, Nando Abad, Julián Sastre, Francisco Arnal, Jorge Anes, Almudena Ocaña, Lele Morales, Alberto López y Daniel Monedero.

El 12 de marzo de 2006 se celebró el capítulo número 200 después de 15 temporadas en antena con una emisión especial en directo en la que participó el elenco original junto con el de la última temporada. Tuvo un gran éxito (casi 5.600.000 espectadores y 30% de share).

La serie finalizó el 16 de abril de 2006, tras 204 capítulos y de una manera bastante inesperada para el público. Las causas fueron el lógico desgaste producido por el paso del tiempo y también que cada vez más actores "fijos" dejaron claro en algunas entrevistas que preferían volver al teatro.</info>
</item> 

<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] A través del tiempo [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>http://cdn-static.sidereel.com/tv_shows/39933/giant_2x/72248-13.jpg</thumbnail>
<fanart>https://fotos.subefotos.com/f09495401b04e5f7ab05cd2429bdc9aco.jpg</fanart>
<externallink></externallink>	
<info>Quantum Leap es una serie estadounidense de ciencia ficción, también conocida como A través del tiempo (en España) y Viajeros en el tiempo o El salto cuántico (en Hispanoamérica), emitida originalmente por NBC del 26 de marzo de 1989 al 5 de mayo de 1993, con un total de 96 episodios en 5 temporadas.

La trama cuenta la historia del científico cuántico Dr. Samuel Becket (Scott Bakula), quien, investigando los viajes en el tiempo, entra en una máquina que traslada su mente a distintos cuerpos en el pasado en el espacio de su vida. Como compañero de aventuras tiene a su amigo, el Almirante Albert Calavicci (Dean Stockwell), que aparece como un holograma proyectado desde el presente y que solo él puede ver y oír.

La serie recorre diversos géneros, como la ciencia-ficción, el drama, la comedia, el comentario social y la nostalgia, alcanzando con ello un amplio espectro de aficionados.

Al terminar cada episodio, Sam salta de nuevo a otra persona, dando a los espectadores un adelanto de lo que ocurrirá en el siguiente episodio.

A pesar de luchar en las noches de viernes a las 21:00 en su primer breve temporada, sorprendentemente la NBC renovó la serie debido a su impresionante 18-49. La serie se traslada a los miércoles a las 22:00 donde floreció frente a otras series de gran éxito, Wiseguy y China Beach. Se trasladó dos veces más fuera de los miércoles (los viernes a las 20:00 en el otoño de 1990 y los martes a las 20:00 en el otoño de 1992), . El final de la serie salió al aire en su exitoso miércoles a las 22:00 en mayo de 1993.

En 2004 y 2007, Quantum Leap se clasificó # 15 y # 19 en TV Guide "En el TOP De Series De Culto".</info>
</item> 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Al salir de clase [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>http://www.formulatv.com/images/series/posters/400/465/1_m3.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/al_salir_de_clase_tv_series-664224018-large.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/al%20salir%20de%20clase.xml</externallink>	
<info>Al salir de clase es una serie de televisión española de corte juvenil, emitida entre 1997 y 2002 por Telecinco y producida por BocaBoca. Se caracteriza por tener un reparto muy coral que sirvió de cantera a un gran número de jóvenes actores, como Elsa Pataky, Alejo Sauras, Pilar López de Ayala o Hugo Silva.2​3​4​

Su trama se sitúa en el instituto 7 Robles (situado en algún lugar de Madrid), donde un grupo muy numeroso de adolescentes de todo tipo se relacionan, salen de juerga, se enamoran, etc. En total, la serie se compone de 1199 capítulos y un capítulo adicional especial.2​</info>
</item> 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue]  Alf [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>http://3.bp.blogspot.com/-2NMagvEXiXw/Vayix3_FdaI/AAAAAAAAA7o/dBFb1-QdT20/s1600/alf.jpg</thumbnail>
<fanart>http://3.bp.blogspot.com/-2NMagvEXiXw/Vayix3_FdaI/AAAAAAAAA7o/dBFb1-QdT20/s1600/alf.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/alf.xml</externallink>	
<info>El personaje del título es Gordon Shumway, un extraterrestre apodado ALF (“Alien Life Form”, del inglés «Forma de vida Extraterrestre», y "Amorfismo Lejano Fantástico" al doblaje al español). Nació el 28 de octubre de 1756, en la región Lower East del planeta Melmac, que a su vez estaba localizado 6 pársecs más allá del supercúmulo Hydra-Centaurus, tenía cielo verde, pasto azul y agua naranja.

El cuerpo de ALF está cubierto de pelaje anaranjado. Tiene un hocico lleno de curvas, lunares faciales, ocho estómagos y le gusta comer gatos. Fue a la secundaria durante 122 años y fue el aguador del equipo de Bouillabaisseball (se juega sobre el hielo usando moluscos como pelotas). También estudió Odontología lo cual según dijo no fue tan difícil dado que los melmacianos sólo tienen 4 dientes. Su frase característica era: «No hay problema».

Huyendo de su planeta que estaba a punto de estallar (producto de que todos los habitantes de Melmac enchufaran la secadora de pelo al mismo tiempo), ALF viaja perdido por el espacio durante un año hasta que sigue la señal de radio proveniente del planeta Tierra, estrellándose en el techo de la cochera de los Tanner, una familia de clase media alta de los suburbios en una cómoda casa, que incluye al trabajador social Willie (Max Wright), su esposa Kate (Anne Schedeen), sus hijos Lynn (Andrea Elson) y Brian (Benji Gregory), y Lucky/Suertudo, el gato de la familia.

Inseguros de qué hacer, los Tanner llevan a su casa a ALF y los esconden de una división militar encargada de la vida extraterrestre, y de sus entrometidos vecinos (los Ochmonek, los Armonía en España), para mantenerlo seguro hasta que él pueda reparar su nave espacial. Generalmente se esconde en la cocina cuando las visitas llegan a la casa y los vecinos entrometidos preguntan qué está pasando, donde mantiene una relación cada vez más cercana con la familia Tanner y es adoptado como un miembro más de su familia.

Finalmente se reveló que al haber sido destruido su planeta, Melmac, ALF no solo no tenía casa, sino que también, en su conocimiento, era el último sobreviviente de su civilización y especie, aparte del superhéroe Malhar Maik. Después se reveló que un pequeño grupo de los amigos melmacianos de ALF viajaban constantemente por el universo en busca de un nuevo lugar para vivir. Se convirtió en un miembro permanente de la familia, aunque el impacto cultural, la culpa de sobrevivir, el aburrimiento general, la desesperanza, y la soledad de ALF frecuentemente causaban dificultades a los Tanner.

La serie original duró cuatro temporadas y 102 episodios. Al final de la misma, ALF está por ser rescatado por Skip y Rhonda, supervivientes de su planeta, pero en lugar de eso es capturado por la Fuerza de Tareas Extraterrestre. Se suponía que este hecho sería la trama para una quinta temporada, pero tal cosa no ocurrió por la falta de presupuesto del canal. Por muchos años se pensó que ALF finalmente había sido eliminado por el ejército estadounidense, pero en la película de 1997 Proyecto: ALF se muestra cómo dos agentes (Rick y Melissa) le ayudan a escapar de un inminente exterminio. Si bien esta película dejó una sensación alegre al hacer que ALF no tuviese un triste final, la cinta fue duramente criticada por algunos fanáticos de la serie debido a la no aparición de los Tanner. Sólo se les hizo una pequeña mención.

El nombre de cada capítulo es también el de una canción referente a la trama del capítulo. Después de que la serie terminara en Estados Unidos, se convirtió en un éxito tras ser retransmitida en varios países del mundo.</info>
</item> 

<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Ally Mcbeal [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<externallink></externallink>	
<info></info>
</item> 

 
<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Ana y los siete [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<externallink></externallink>	
<info></info>
</item> 

<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Aquellos maravillosos 70 [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<externallink></externallink>	
<info></info>
</item> 

 
<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Aquellos maravillosos años [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<externallink></externallink>	
<info></info>
</item> 

<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue]  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<externallink></externallink>	
<info></info>
</item> 

 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue]  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<externallink></externallink>	
<info></info>
</item> 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue]  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<externallink></externallink>	
<info></info>
</item> 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue]  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<externallink></externallink>	
<info></info>
</item> 





<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue]  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<externallink></externallink>	
<info></info>
</item> 


<item>
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Temporada 1 [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>$doregex[makelist]</link>
<regex>
  <name>makelist</name>
  <listrepeat><![CDATA[
        <title>[COLOR yellow] [makelist.param3] [/COLOR]</title>
        <link>$doregex[getUrl]</link>
<fanart></fanart>
<thumbnail></thumbnail>
]]></listrepeat>
<expres><![CDATA[href="\/.*,(.*?),list.*\n.*\n.*\n.*href="\/([^"]*)".*?>(.*?)<]]></expres>
<page></page>
<cookieJar></cookieJar>
</regex>
<regex>
<name>getUrl</name>
<expres>DownloadUrl":"([^"]+)<expres>
<page>http://diskokosmiko.mx/action/DownloadFile?location=fi&f=[makelist.param1]</page>
<rawpost>fileId=[makelist.param1]&__RequestVerificationToken=$doregex[tok]</rawpost>
<referer>http://diskokosmiko.mx/[makelist.param2]</referer>
<connection>keep-alive</connection>
<accept>*/*</accept>
<X-Req>XMLHttpRequest</X-Req>
<cookieJar></cookieJar>
</regex>
<regex>
<name>tok</name>
<expres>DownloadFile.*RequestVerificationToken.*?value="([^"]+)<expres>
<page>http://diskokosmiko.mx/[makelist.param2]</page>
<referer></referer>
<connection>keep-alive</connection>
<cookieJar></cookieJar>
</regex>
<fanart></fanart>
<thumbnail></thumbnail>
</item>

	
<item>
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Temporada 1 [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>$doregex[makelist]</link>
<regex>
  <name>makelist</name>
  <listrepeat><![CDATA[
        <title>[COLOR yellow] [makelist.param3] [/COLOR]</title>
        <link>$doregex[getUrl]</link>
<fanart></fanart>
<thumbnail></thumbnail>
]]></listrepeat>
<expres><![CDATA[href="\/.*,(.*?),list.*\n.*\n.*\n.*href="\/([^"]*)".*?>(.*?)<]]></expres>
<page></page>
<cookieJar></cookieJar>
</regex>
<regex>
<name>getUrl</name>
<expres>DownloadUrl":"([^"]+)<expres>
<page>http://diskokosmiko.mx/action/DownloadFile?location=fi&f=[makelist.param1]</page>
<rawpost>fileId=[makelist.param1]&__RequestVerificationToken=$doregex[tok]</rawpost>
<referer>http://diskokosmiko.mx/[makelist.param2]</referer>
<connection>keep-alive</connection>
<accept>*/*</accept>
<X-Req>XMLHttpRequest</X-Req>
<cookieJar></cookieJar>
</regex>
<regex>
<name>tok</name>
<expres>DownloadFile.*RequestVerificationToken.*?value="([^"]+)<expres>
<page>http://diskokosmiko.mx/[makelist.param2]</page>
<referer></referer>
<connection>keep-alive</connection>
<cookieJar></cookieJar>
</regex>
<fanart></fanart>
<thumbnail></thumbnail>
</item>
