<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>




<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] C-16 FBI [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>https://seriesblanco.com/files/uploads/2359.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/c_16_fbi_tv_series-725285954-large.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/C-16%20FBI%20.xml</externallink>	
<info>SINOPSIS: El trabajo de un grupo especial del FBI, la Brigada 16 de la División Criminal, situada en Los Ángeles. El departamento C-16, dirigido por el agente especial John Olansky, se ocupa de los casos más importantes y de más alto riesgo, que muchas veces lleva a repercutir en sus vidas personales.</info>
</item> 




<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Cadfael [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>https://i.pinimg.com/236x/37/a4/cf/37a4cfd853bb4027785291ad29db5b23--tv-detectives-ellis.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.pinimg.com/736x/4a/24/c1/4a24c1593c13ced51058f9512617b540--pbs-mystery-mystery-series.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/Cadfael%20.xml</externallink>	
<info>El hermano Cadfael es el principal personaje ficticio de una serie de misterios de asesinatos históricos escritos entre 1977 y 1994 por el lingüista-erudito Edith Pargeter bajo el nombre de "Ellis Peters". [1] El personaje del propio Cadfael es un monje benedictino galés que vive en la abadía de San Pedro y San Pablo, en Shrewsbury, en el oeste de Inglaterra, en la primera mitad del siglo XII. Las historias históricamente precisas [2] se establecen entre alrededor de 1135 y alrededor de 1145, durante "The Anarchy", la competencia destructiva para la corona de Inglaterra entre el rey Stephen y la emperatriz Maud.
Como personaje, Cadfael "combina la mente curiosa de un científico / farmacéutico con un caballero errante". [3] Entró en el claustro a los cuarenta años, después de ser soldado y marinero; esta experiencia mundana le da una variedad de talentos y habilidades útiles en la vida monástica. Es un hábil observador de la naturaleza humana, curioso por naturaleza, enérgico, un talentoso herbolario (trabajo que aprendió en las Tierras Sagradas), y tiene un innato, aunque moderno, sentido de la justicia y el juego limpio. Los abades lo llaman médico forense, detective, médico y diplomático. Su conocimiento mundano, aunque útil, lo pone en problemas con los personajes más doctrinarios de la serie, y la aparente contradicción entre los mundos secular y espiritual forma un tema central y continuo de las historias.</info>
</item> 

 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Camuflaje [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>http://www.formulatv.com/images/noticias/39600/39643/4_5caac30d08.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.retromemories.net/wp-content/uploads/2012/01/image023.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/Camuflaje.xml</externallink>	
<info>Serie de TV (1984-1985). 1 temporada. 21 episodios. Danielle Reynolds (Jennifer O'Neill) es una fotógrafa cuya vida toma un giro inesperado tras la muerte de su marido, pues se entera de que era un agente del gobierno. A partir de ese momento, ella es reclutada por Mac Harper para indagar y encontrar a los asesinos de su esposo, ofreciendo a Danielle el puesto vacante. La serie fue tristemente célebre con la noticia del fallecimiento de su coprotagonista Jon-Eric Hexum, tras un confuso episodio, tras el cual el personaje de Mac Harper fue reemplazado por Jack Striker (Anthony Hamilton). (FILMAFFINITY)</info>
</item> 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Capitanes y reyes [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>https://imagessl4.casadellibro.com/m/ig/4/3025544.jpg</thumbnail>
<fanart>http://4.bp.blogspot.com/-bMBSbp3XZFw/Ul59FBiKO_I/AAAAAAAAAkA/lOuR6-efuNE/s1600/2.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/Capitanes%20y%20reyes.xml</externallink>	
<info>Una gran novela en la que se relata la historia de la acumulación de una fortuna colosal, el poder político que logra alcanzar y la influencia política de una maldición que pesó sobre una dinastía irlandesa-norteamericana, así como la vida del hombre que la fundó, Joseph Francis Xavier Armagh a comienzos de la década de 1850. 
Setenta años después, desde su lecho de muerte, Joseph Armagh vislumbra por última vez su país de adopción desde los lujosos ventanales de una finca palaciega. Multimillonario y uno de los hombres más poderosos y temidos, Joseph Armagh había fundado una dinastía, que la fatalidad golpeará implacablemente con mortales zarpazos una y otra vez en las personas de sus descendientes.</info>
</item> 



<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Caravana [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>http://decine21.com/img/upload/obras/Caravana--serie-18372/Caravana--serie-18372-C.jpg</thumbnail>
<fanart>http://cinedeantes.weebly.com/uploads/5/8/2/0/58207159/poster1-caravana.jpg?930</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/Caravana.xml</externallink>	
<info>Serie de TV (1957-1965). 284 episodios. Historias que se suceden en un largo de viaje de caravana, desde Missouri hasta California una vez terminada la Guerra de Secesión, a través de las llanuras, desiertos y montañas. (FILMAFFINITY).</info>
</item> 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Cañas y barro [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/canas_y_barro_tv-178084923-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://img.rtve.es/imagenes/canas-barro3/1241533561099.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/Ca%C3%B1as%20y%20barro%20.xml</externallink>	
<info>La serie refleja los conflictos sociales y personales a los que se enfrenta una saga familiar a lo largo de tres generaciones: Los Paloma. El patriarca, el tío Paloma (Alfredo Mayo), se ha dedicado siempre a la pesca como lo hizo su padre y antes lo había hecho su abuelo. Sin embargo, los tiempos cambian y la familia debe adaptase a las nuevas situaciones. Tono (Manuel Tejada), el hijo del Tío Paloma, decide abandonar la actividad ancestral para dedicarse al cultivo de arroz, ganando terreno a las aguas de la Albufera de Valencia. Al morir su esposa, Rosa (Ana Marzoa), debe además sacar adelante a su único hijo, Tonet (Luis Suárez) y a la niña que adoptaron, Borda (María Jesús Lara). Sin embargo, ya adulto, Tonet deshonra el buen nombre de la familia al seducir y dejar embarazada a la calculadora y bella Neleta (Victoria Vera), casada con Cañamel (José Bódalo) el dueño de la taberna y el más rico del pueblo. Tonet después se deshará del bebé para terminar quitándose la vida.</info>
</item> 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Celia [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>http://www.seriesyonkis.com/img/series/170x243/celia.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.sufridoresencasa.com/wp-content/uploads/2016/01/serie-celia-tve-monjas.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/Celia.xml</externallink>	
<info>Celia fue una serie de televisión infantil española, estrenada originalmente en el año 1993 a través del canal público La 1 de Televisión Española. La serie fue inspirada y está basada en los libros infantiles clásicos de Elena Fortún, en particular Celia, lo que dice (1929) y Celia en el colegio (1932), y cuenta las aventuras de una rebelde Celia Gálvez de Montalbán, una niña de la alta burguesía madrileña de siete años de edad, y uno de los personajes favoritos de las niñas españolas de los años 40, 50 y 60.1​ La serie, que introdujo a Cristina Cruz Mínguez en el papel titular de Celia, fue adaptada para la televisión por Carmen Martín Gaite, escritora española que ha recibido varios premios, y fue dirigida y producida por José Luis Borau. Aparte de narrar las historias de Celia, la serie refleja la vida en España durante los años 30, brevemente tocando el tema de la guerra civil que estaba por venir, los cambios sociales y los conflictos e ideas de la época. Aunque la serie fue popular siguiendo su lanzamiento, la falta de fondos económicos por parte de Televisión Española puso en riesgo la producción y la serie fue cancelada después de seis episodios. El sexto y último episodio aseguraba que la serie continuaría, aunque nunca se rodaron episodios nuevos. En abril de 2009 la serie fue reestrenada en la página web de Radio Televisión Española,2​ donde se pueden ver íntegros todos los episodios de forma permanente y gratuita.3​</info>
</item> 




<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Centennial [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/9/95/Centennial_Mini-Series_DVD_Cover.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/Centennial_TV-299133150-large.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/Centennial.xml</externallink>	
<info>La serie se inicia describiendo someramente la formación del continente americano y sus habitantes para pasar a 1795 cuando el arriesgado explorador y trampero francés Pasquinel comercia con los indios arapahos su paso por las tierras de Colorado para obtener pieles de castor. No tiene tanta suerte cuando se encuentra con los indios pawnees, quienes por sus pieles le meten por pago una flecha en la espalda, casi fallece cuando es salvado por indios cheyennes y se obliga a retirarse un tiempo a St.Louis donde conoce a Lise Bockweiss, una bella mujer blanca y más tarde cuando vuelva a las praderas conoce a Clay, una hermosa princesa india con quien engendrará dos hijos mestizos. Pasquinel, cuyos descendientes mestizos y blancos serán entonces el centro de la narración. Sus protagonistas y descendientes conformarán la comunidad del pueblo de Centenario, un pueblo (ficticio) de Colorado cuyas vivencias se correlacionaran con la historia de la expansión de la frontera estadounidense.1​</info>
</item> 




<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Cheers  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/cheers_tv_series-459259060-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.ranthollywood.com/wp-content/uploads/2015/04/cheers-2castsnippetstudioscom.edited.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/cheers.xml</externallink>	
<info>Cheers es una comedia de situación estadounidense emitida originalmente por la NBC, ambientada en un bar de Boston (Massachusetts) cuyo nombre era al igual que el de la serie: Cheers, hoy en día Cheers Beacon Hill. En el mismo, un grupo de clientes habituales del local se reunían para beber y divertirse.
Poco después de ser estrenada en 1982, fue cancelada antes de terminar su primera temporada por sus bajos niveles de audiencia, sin embargo se decidió continuar con su emisión y la serie se convirtió en éxito de audiencia en temporadas posteriores.
Cheers consiguió en toda su historia 28 premios Emmy (sobre un total de 117 candidaturas) y una vez que finalizó, el personaje de Frasier Crane (Kelsey Grammer) se convirtió en el protagonista de un exitoso spin-off de la serie.
La canción de la cabecera, "Where Everybody Knows Your Name" también se hizo muy popular. Cheers llegó a ocupar los primeros niveles de audiencia en los Estados Unidos en sus últimas temporadas. El estreno en ese país del programa final de la serie fue el evento televisivo más visto del año 1993.</info>
</item> 
 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Cielo negro [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/cielo_negro-359652254-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://es.web.img2.acsta.net/pictures/16/03/15/16/50/528675.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/Cielo%20negro.xml</externallink>	
<info>La Historia del Siglo XX tal como la conocemos es una mentira. Los extraterrestres están en nuestro planeta desde finales de la década de los 40. Una agencia del gobierno ha impedido que el público conozca la verdad. A medida que la serie avanza recorremos los 60 mientras seguimos a John Loengard y Kim Sayershave en su intento de desmantelar los planes de la colonia extraterrestre, que pretende manipular los acontecimientos históricos, incluyendo el asesinato de John F. Kennedy. Además, la pareja protagonista deberá estar pendiente de los movimientos de una agencia del gobierno que actúa en la oscuridad con métodos más que discutibles,</info>
</item> 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Cinco en familia [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>https://metaseries.files.wordpress.com/2010/08/party-of-5.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/party_of_five_tv_series-334766006-large.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/Cinco%20en%20familia.xml</externallink>	
<info>Serie de TV (1994-2000). 6 temporadas. 142 episodios. Los cinco hermanos Salinger quedan huérfanos tras la muerte de sus padres en un accidente de tráfico. A raíz de ello, tendrán que estar más unidos que nunca para salir adelante, con Charlie, el primogénito, asumiendo el papel de cabeza de familia. Una serie dramática que cosechó numerosos galardones. (FILMAFFINITY)</info>
</item> 
 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Clase media [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/Clase%20media.xml</externallink>	
<info>La serie pretende ser un reflejo de la España rural de principios del siglo XX (1904-1905), a través de los avatares de la familia Requejo, cuyo cabeza de familia, Isidoro (Antonio Ferrandis), se ve expulsado de su pueblo por las presiones de los caciques.</info>
</item> 



<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Colombo [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>http://cuandofuimoslosmejores.com/wp-content/uploads/2014/12/colombo.png</thumbnail>
<fanart>http://www.formulatv.com/images/noticias/20200/20248/1.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/colombo.xml</externallink>	
<info>Lieutenant Colombo (Peter Falk, 'Next', 'La princesa prometida') es un detective de homicidios del Departamento de Policía de Los Ángeles. Se encarga de los complicados casos que han tenido lugar en los barrios más lujosos de la ciudad. Nunca abandona su vieja gabardina y siempre tiene un cigarrillo entre sus labios. A primera vista parace un despistado, pero es esta inocencia lo que le hace pasar desapercibido ante los criminales que de una manera u otra y con mucha insistencia acaba capturando.

Los espectadores saben como acaba el capitulo y quien es culpable ya que cada uno comienza con el crimen, lo que no saben es como el astuto Colombo, a quien no se le pasa ni el mínimo detalle, resolverá el misterioso suceso. Descubierto el sospechoso, el detective le interrogará varias veces hasta dar con su punto débil y conseguir la confesión del crimen que ha cometido. Todo ello pacíficamente ya que el detective no es amante de las pistolas, puede prescindir de ellas, solo necesita su excepcional ingenio para resolver los casos.</info>
</item> 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Comandos en el desierto [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>http://es.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/17/01/12/09/41/171485.jpg</thumbnail>
<fanart>http://es.web.img3.acsta.net/r_1280_720/pictures/17/01/12/09/41/171485.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/comandosdeldesierto.xml</externallink>	
<info>Serie de TV, de 58 episodios (1966-1968), que narra la historia de un comando formado por cuatro hombres del Long Range Desert Group (LRDG) que actúa en el norte de África, durante la Segunda Guerra Mundial (1939-1945). Armados con jeeps equipados con ametralladoras, combaten contra el Afrika Korps de Rommel. Su enemigo más frecuente es el capitán Dietrich. (FILMAFFINITY)</info>
</item> 

 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Combat! [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/combat_tv_series-605907374-large.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.starburstmagazine.com/images/200513/combat-review.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/Combat!%20.xml</externallink>	
<info>Combat! (Combate en algunos países hispanoamericanos) es el nombre de una serie de televisión estadounidense, dramática y bélica, que se emitió por la red de televisión ABC entre los años 1962 y 1967. El signo de exclamación en el logo de presentación « Combat! » era estilizado con una bayoneta.
El programa consistía en la vida de un grupo de soldados durante la Segunda Guerra Mundial desde el desembarco en Normandía, la campaña de Francia y la invasión del oeste de Alemania.
Los protagonistas fueron Vic Morrow como el sargento "Chip" Saunders y Rick Jason como el teniente Gil Hanley.</info>
</item> 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Compañeros [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>https://www.ecartelera.com/carteles-series/300/353/001_p.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.atresplayer.com/clipping/2013/06/28/00743/705.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/Compa%C3%B1eros.xml</externallink>	
<info>A pesar de unos inicios algo preocupantes porque la audiencia no era todo lo alta que se esperaba, en la segunda temporada y coincidiendo con el cambio de Concha Velasco por Beatriz Carvajal la serie fue subiendo lentamente en número de espectadores. Sin embargo, no fue hasta la 3ª temporada cuando se convirtió en la serie más vista junto a Médico de Familia, Periodistas (ambas de Globomedia) y Manos a la obra, también de Antena 3.
A partir de ahí el fenómeno fan fue creciendo cada vez más, publicándose un libro y rodándose una película (No te fallaré) dirigida por Manuel Ríos San Martín con los mismos personajes, que fue uno de los éxitos del año 2001.
La pandilla encabezada por Valle y Quimi (Eva Santolaria y Antonio Hortelano) grabó 95 capítulos de aventuras y drama social entremezclado con comedia y siempre acompañados por actores como Miguel Rellán, María Garralón, Beatriz Carvajal, Tina Sáinz o Francis Lorenzo, entre otros.
Por todo esto, Compañeros se convirtió en una serie familiar, no sólo una serie orientada al público juvenil, llegando a tener más de 6.500.000 espectadores en el capítulo 53, el más visto, en el que secuestraban el colegio. La emisión de este episodio coincidió casualmente con la entrega del Premio Ondas 1999 que recibió la serie y sirvió para dar a conocer a algunos de los personajes de otra serie de Antena 3, Policías, en el corazón de la calle, que se estrenaría poco después.
La pandilla terminó el colegio como era natural y se tuvo que buscar a unos nuevos chicos que protagonizaran la serie. Tras un larguísimo casting aparecieron David Janer y Begoña Maestre como cabezas de la nueva pandilla (Martín y Duna). La nueva pandilla sobrevivió 26 capítulos aunque los índices de audiencia bajaron la segunda temporada al enfrentarse a Operación Triunfo, que acaparó grandes cuotas de pantalla.
Antena 3 y Globomedia decidieron terminar la serie en julio de 2002 (en el episodio 121) con unos últimos capítulos en los que se narraba la muerte del personaje de Beatriz Carvajal, Marisa, que alcanzaron una media de 22,5% de share.</info>
</item> 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Compuesta y sin novio [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>https://st-listas.20minutos.es/images/2014-03/378435/4372862_249px.jpg?1395263001</thumbnail>
<fanart>https://img.milanuncios.com/fg/1728/29/172829479_4.jpg?</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/compuestaysinnovio.xml</externallink>	
<info>Valentina (Lina Morgan) es una enfermera de mediana edad que ve pasar los años sin lograr contraer matrimonio y su afán por recuperar a su amado Avelino (Jose Coronado), que le dejó plantada en el altar</info>
</item> 



<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Conan el Aventurero [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>https://www.movieposter.com/posters/archive/main/130/MPW-65230</thumbnail>
<fanart>http://www.iphotoscrap.com/Image/668/1331706420.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/conan.xml</externallink>	
<info></info>
</item> 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Conquistaré Manhattan  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/Conquistar%C3%A9%20Manhattan.xml</externallink>	
<info></info>
</item> 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Corrupción en Miami  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/corrupcionenmiami.xml</externallink>	
<info></info>
</item> 




<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Cosas de Marcianos  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/cosasdemarcianos.xml</externallink>	
<info></info>
</item> 





<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Crónicas de un Pueblo  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/cronicasdeunpueblo.xml</externallink>	
<info></info>
</item> 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Cuentos Asombrosos  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/cuentosmaravillosos.xml</externallink>	
<info></info>
</item> 



<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Cuentos del mono de oro  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<externallink></externallink>	
<info></info>
</item> https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/cuentosdelomonodeoro.xml


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Curro Jimenez  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/currojimenez.xml</externallink>	
<info></info>
</item> 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue]   [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<externallink></externallink>	
<info></info>
</item> 




<item>
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Temporada 1 [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>$doregex[makelist]</link>
<regex>
  <name>makelist</name>
  <listrepeat><![CDATA[
        <title>[COLOR yellow] [makelist.param3] [/COLOR]</title>
        <link>$doregex[getUrl]</link>
<fanart></fanart>
<thumbnail></thumbnail>
]]></listrepeat>
<expres><![CDATA[href="\/.*,(.*?),list.*\n.*\n.*\n.*href="\/([^"]*)".*?>(.*?)<]]></expres>
<page></page>
<cookieJar></cookieJar>
</regex>
<regex>
<name>getUrl</name>
<expres>DownloadUrl":"([^"]+)<expres>
<page>http://diskokosmiko.mx/action/DownloadFile?location=fi&f=[makelist.param1]</page>
<rawpost>fileId=[makelist.param1]&__RequestVerificationToken=$doregex[tok]</rawpost>
<referer>http://diskokosmiko.mx/[makelist.param2]</referer>
<connection>keep-alive</connection>
<accept>*/*</accept>
<X-Req>XMLHttpRequest</X-Req>
<cookieJar></cookieJar>
</regex>
<regex>
<name>tok</name>
<expres>DownloadFile.*RequestVerificationToken.*?value="([^"]+)<expres>
<page>http://diskokosmiko.mx/[makelist.param2]</page>
<referer></referer>
<connection>keep-alive</connection>
<cookieJar></cookieJar>
</regex>
<fanart></fanart>
<thumbnail></thumbnail>
</item>

	
<item>
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Temporada 1 [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>$doregex[makelist]</link>
<regex>
  <name>makelist</name>
  <listrepeat><![CDATA[
        <title>[COLOR yellow] [makelist.param3] [/COLOR]</title>
        <link>$doregex[getUrl]</link>
<fanart></fanart>
<thumbnail></thumbnail>
]]></listrepeat>
<expres><![CDATA[href="\/.*,(.*?),list.*\n.*\n.*\n.*href="\/([^"]*)".*?>(.*?)<]]></expres>
<page></page>
<cookieJar></cookieJar>
</regex>
<regex>
<name>getUrl</name>
<expres>DownloadUrl":"([^"]+)<expres>
<page>http://diskokosmiko.mx/action/DownloadFile?location=fi&f=[makelist.param1]</page>
<rawpost>fileId=[makelist.param1]&__RequestVerificationToken=$doregex[tok]</rawpost>
<referer>http://diskokosmiko.mx/[makelist.param2]</referer>
<connection>keep-alive</connection>
<accept>*/*</accept>
<X-Req>XMLHttpRequest</X-Req>
<cookieJar></cookieJar>
</regex>
<regex>
<name>tok</name>
<expres>DownloadFile.*RequestVerificationToken.*?value="([^"]+)<expres>
<page>http://diskokosmiko.mx/[makelist.param2]</page>
<referer></referer>
<connection>keep-alive</connection>
<cookieJar></cookieJar>
</regex>
<fanart></fanart>
<thumbnail></thumbnail>
</item>

