<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>




<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] El ala oeste de la casa blanca  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/71zkyiZZHVL._AC_UL320_SR228,320_.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/El%20ala%20oeste%20de%20la%20casa%20blanca%20.xml</externallink>	
<info>El ala oeste de la Casa Blanca (título original: The West Wing) es una serie de televisión estadounidense muy popular y ampliamente aclamada por la crítica. Fue creada por Aaron Sorkin y se emitió desde 1999 a 2006. Fue producida y, en sus últimos años, coescrita por John Wells después de que Sorkin dejase la serie tras su cuarta temporada. La serie está ambientada en el ala oeste de la Casa Blanca, donde se ubica el Despacho Oval y los despachos de los principales miembros del equipo del presidente, durante la ficticia administración demócrata de Josiah Bartlet (Martin Sheen).
El ala oeste de la Casa Blanca fue producida por Warner Bros. y fue emitida por primera vez en la NBC en 1999, y ha sido además transmitida por muchas otras cadenas en docenas de países. La serie terminó su séptimo año de emisión el 14 de mayo de 2006.
La serie recibió una valoración muy positiva de críticos, profesores de ciencias políticas, y antiguos empleados de la Casa Blanca. En total, El ala oeste de la Casa Blanca ganó tres globos de oro y 26 premios Emmy, empatando con Hill Street Blues como la mayor ganadora de la historia de los Premios Emmy. La popularidad de la serie decayó en los últimos años, pero siguió siendo popular entre los espectadores de mayores ganancias, un grupo clave para la serie y sus anunciantes.</info>
</item> 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] El Barco  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>http://www.formulatv.com/images/series/posters/400/400/1_m3.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/Elbarco.xml</externallink>	
<info>El barco es una serie de televisión española de ciencia ficción, producida por Globomedia para la cadena privada española Antena 3 y emitida entre 2011 y 2013. La serie se estrenó el 17 de enero de 20111​ y finalizó el 21 de febrero de 2013. El primer episodio, «Un millón de millas», contó con cerca de 4 770  000 espectadores y un 23,4% de cuota de audiencia en España.2​3​
La serie combina elementos de drama, misterio y acción, la misma fórmula con la que la cadena ya cosechó gran éxito entre los años 2007 y 2010 con El internado. Gracias a su buena acogida, Antena 3 renovó la serie para una segunda temporada y también para una tercera temporada más tarde,4​ durante la cual se incorporaron durante unos capítulos Belén Rueda, Guillermo Barrientos, Paloma Bloyd y Daniel Ortiz.5​ Además, Alba Ribas se incorpora en los últimos capítulos como Sol/Elena.
En febrero de 2012 comenzó el rodaje de la tercera temporada gracias a los datos de audiencia de la segunda. La tercera temporada tuvo 16 episodios (contando los restantes de la temporada anterior).6​ El 10 de agosto finalizó el rodaje de la tercera temporada.7​ Su tercera temporada se estrenó el jueves 18 de octubre de 2012 y trajo como fichajes a Jan Cornet en el papel de Max, Héctor Alterio como Ventura, Alberto Jo Lee como Cho sung, Gabriel Delgado como Ratón y Leticia Dolera como Marimar. No obstante, también aparecieron actores como Óscar Casas, hermano de Mario Casas o Nerea Camacho. El 21 de febrero de 2013 la serie finalizó definitivamente tras tres temporadas en emisión</info>
</item> 

<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] El Capitán Escarlata  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>https://1.bp.blogspot.com/-HcbmPe20Fiw/V5FT3ZYT_0I/AAAAAAAAODc/WyHnEutGqt83wVUikjXXvg8infbbaZYOACLcB/s1600/captain-scarlet-3D.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/Elcapitanescarlata.xml</externallink>	
<info>El Capitán Escarlata (en inglés Captain Scarlet and The Mysterons), fue una serie televisiva británica de ciencia ficción, que utilizaba marionetas como protagonistas. Se mantuvo al aire entre 1967 y 1968, como sustituta de la serie similar Thunderbirds (1964-1966), aunque tuvo un éxito significativamente menor.</info>
</item> 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] El Cuervo   [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/El_cuervo_Escalera_hacia_el_cielo_Serie_de_TV-503034667-large.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/Elcuervo.xml</externallink>	
<info>Serie de TV (1998-1999). 1 temporada. 22 episodios. El alma de Eric Draven no puede descansar en paz. Mucho tiempo atrás fue un hombre feliz. Hasta que una banda de criminales acabó brutalmente con su vida y con la de su novia. Shelley. Y convertido en El Cuervo, un poderoso ser de ultratumbaa, vaga por el mundo de los vivos en busca de venganza, en busca de justicia. Y en busca del reencuentro imposible con Shelley. (FILMAFFINITY)</info>
</item> 

<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] El Equipo A  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/the_a_team_tv_series-322332863-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/the_a_team_tv_series-322332863-large.jpg</fanart>
<externallink></externallink>	
<info>En 1972, cuatro de los mejores hombres del ejército estadounidense que formaban un comando, fueron encarcelados por un delito «que no habían cometido»: No tardaron en fugarse de la prisión en la que se encontraban recluidos. Durante los años 80, todavía buscados por el gobierno, sobreviven como soldados de fortuna.</info>
</item> 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] El fugitivo  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>https://secure.netflix.com/us/boxshots/197/70157206.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/Elfugitivo.xml</externallink>	
<info></info>
</item> 




<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] El gran chaparral  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/81vsWucFEIL._SY445_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/81vsWucFEIL._SY445_.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/elgranchaparral.xml</externallink>	
<info>Creada por David Dortort (responsable también de "Bonanza"), se estrenó el 10 de septiembre de 1967 a través de la cadena NBC.
La serie fue protagonizada por el veterano actor Leif Erickson como John Cannon, dueño del rancho llamado "El Gran Chaparral" ubicado en el desierto de Sonora (actual Arizona). Se desarrolló en el viejo oeste norteamericano tratando sobre la vida de dos familias: los Cannon y los Montoya.
La familia Cannon estaba compuesta por John, un fornido y recio ex-oficial del Ejército de la Unión Estadounidense, ahora colono aventurero decidido a luchar contra la naturaleza y los apaches para mantener su rancho en pie (algo expresado claramente al ver por primera vez la extensa propiedad: "Esta es mi tierra y la domaré"), y su refinada esposa mexicana Victoria Montoya, hija de otro poderoso ranchero de la región apodado "El León de Sonora", Don Sebastián Montoya. Inicialmente la esposa de John fue Annalee (Joan Caulfield) que al llegar al agreste territorio bautizó la propiedad como "El Gran Chaparral", pero poco después fue muerta por los apaches. Hijo de Annalee y John era el sensible y novato Billy Blue, y junto a ellos estaba el leal hermano menor de John, Buck Cannon, comprometido con su labor en el rancho (aunque fácilmente se distraiga), más entusiasta e impulsivo que su hermano y el único de los Cannon con gran sentido del humor.
El cuadro de protagonistas se completaba con el divertido y disoluto Manolo Montoya, comúnmente llamado Manolito, hermano de Victoria. Este último había pasado a radicar en El Gran Chaparral, pues le disgustaba ser tratado como "el hijo del patrón" en el rancho de su padre, Don Sebastián Montoya, que fue interpretado por Frank Silvera durante las primeras temporadas de la serie, mientras que entre 1970 y 1971 Gilbert Roland tuvo a su cargo el papel de Don Domingo Montoya, hermano de Don Sebastián.
También destacaron como eficaces secundarios el capataz Sam Butler, los cowboys Joe Butler (hermano del anterior) y Pedro, así como el leal mayordomo Vaquero.
Personajes esporádicos pero resaltantes fueron: El jefe apache Cochise (Nino Cochise, Paul Fix y Michael Keep) que es el líder apache principal, el curandero apache Nock-Ay-Del (X Brands y George Keymas) quien suele ser neutral y alguna vez considerado con los Cannon, el subjefe apache Soldado (James Almanzar) que es enemigo de los Cannon, el mestizo pawnee-anglosajón Viento (Rudy Ramos) quien sería el último en unirse al rancho de los Cannon como ayudante, y la buscavidas mexicana Perlita (Marie Gómez), "novia" de Manolito y de muchos otros habitantes de la región.
A menudo, los habitantes del Gran Chaparral entraban en conflicto con los apaches o debían protegerse contra bandoleros, desertores del ejército, etc. La serie se destaca sin duda por sus hermosas localizaciones naturales y también por sus abundantes situaciones divertidas, en las cuales los personajes lucen con naturalidad tantas virtudes como defectos.
Otra de las características únicas de esta serie es que no se trata del héroe vaquero, indomable, amigo de todos e incorruptible que solo es leal a sí mismo, sino que son un grupo de personas que funcionan bien entre sí y conforman una familia real en este recio entorno. Por último las relaciones familiares están signadas por un realismo pocas veces visto en este tipo de series.</info>
</item> 




<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] El Gran Héroe americano  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/711Uq7hqQ4L._SY445_.jpg</thumbnail>
<fanart></fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/elgranguerreroamericano.xml</externallink>	
<info>The Greatest American Hero (‘El Gran Héroe Americano’) es una serie de televisión estadounidense creada por Stephen J. Cannell. En España se conoció como El gran héroe americano, en Colombia como El superhéroe americano y en México como Súper héroe por accidente.
Fue emitida de 1981 a 1983 por la cadena ABC. Consta de 44 capítulos repartidos en tres temporadas y un episodio piloto de otra nueva serie en 1986. La primera compuesta de 8; la segunda por 22; y la tercera contó con 13 episodios.</info>
</item> 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] El Halcón callejero  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/street_hawk_tv_series-802622196-mmed.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/street_hawk_tv_series-802622196-mmed.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/El%20Halc%C3%B3n%20callejero.xml</externallink>	
<info>Street Hawk (Halcón Callejero en España,1​ El Cóndor en Hispanoamérica) es una serie de televisión estadounidense emitida por la ABC en 1985. Esta serie fue producida en conjunto por Paul Belous y Robert Wolterstoff, y estaba protagonizada por Rex Smith y Joe Regalbuto, con las actuaciones estelares de Richard Venture y Jeannie Wilson. Asimismo, contaría con actuaciones especiales como Christopher Lloyd interpretando al villano principal en el episodio piloto, o George Clooney, interpretando a Kevin Stark, un amigo del protagonista en el segundo episodio. La serie, narraba la vida de un ex-oficial de policía motorizado que es reclutado por un organismo secreto del Gobierno de los Estados Unidos, con el fin de desarrollar un arma de última generación creada para combatir el crimen: Una motocicleta que fuera denominada bajo el código secreto de "Street Hawk".</info>
</item> 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] El hombre invisible   [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/the_invisible_man_i_man_tv_series-590379064-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/the_invisible_man_i_man_tv_series-590379064-large.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/elhombreinvisible.xml</externallink>	
<info></info>
</item> 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] El Inquilino  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>http://www.seriesyonkis.com/img/series/170x243/el-inquilino.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.seriesyonkis.com/img/series/170x243/el-inquilino.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/elinquilino.xml</externallink>	
<info></info>
</item> 



<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] El Quinto Jinete  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/el_quinto_jinete_tv_series-829300815-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/el_quinto_jinete_tv_series-829300815-large.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/elquintojinete.xml</externallink>	
<info></info>
</item> 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] El Regreso del santo  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/519iuYyrBbL._SY445_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/519iuYyrBbL._SY445_.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/elregresodelsanto.xml</externallink>	
<info></info>
</item> 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] El revolver maldito  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>http://www.seriesyonkis.com/img/series/170x243/el-revolver-maldito.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.seriesyonkis.com/img/series/170x243/el-revolver-maldito.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/El%20revolver%20maldito.xml</externallink>	
<info></info>
</item> 

<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue]  El santo [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>https://lh6.googleusercontent.com/-8zwDxrzstUY/UdL-AEU7pcI/AAAAAAAAXjs/0lEnvqw5QpE/s474/saintscan2.jpg</thumbnail>
<fanart>https://lh6.googleusercontent.com/-8zwDxrzstUY/UdL-AEU7pcI/AAAAAAAAXjs/0lEnvqw5QpE/s474/saintscan2.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/El%20santo.xml</externallink>	
<info></info>
</item> 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] El show de Benny Hill  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>https://allserieslinamarcela.files.wordpress.com/2009/08/peliculas-4428-imagen1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://allserieslinamarcela.files.wordpress.com/2009/08/peliculas-4428-imagen1.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/El%20show%20de%20Benny%20Hill.xml</externallink>	
<info></info>
</item>


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] El Trueno Azul  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/71Fh-rNIltL._AC_UL320_SR226,320_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://ulthar.files.wordpress.com/2009/08/el_trueno_azul.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/El%20Trueno%20Azul.xml</externallink>	
<info></info>
</item>


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] El tunel del tiempo  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>https://imagessl4.casadellibro.com/m/ig/4/2124034.jpg</thumbnail>
<fanart>https://imagessl4.casadellibro.com/m/ig/4/2124034.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/El%20tunel%20del%20tiempo.xml</externallink>	
<info></info>
</item>


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] El virginiano  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/the_virginian_tv_series-691491914-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/the_virginian_tv_series-691491914-large.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/El%20virginiano.xml</externallink>	
<info></info>
</item>

<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] El zorro  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>http://www.qserie.com/files/uploads/5126.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.qserie.com/files/uploads/5126.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/elzorro.xml</externallink>	
<info></info>
</item> 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Enemigos del crimen [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<externallink></externallink>	
<info></info>
</item> 

<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Espacio 1999  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<externallink></externallink>	
<info></info>
</item> 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Expediente X  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<externallink></externallink>	
<info></info>
</item> 