<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>





<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue]  Hammer house of Horror [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/91wkl59k-NL._SY445_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/91wkl59k-NL._SY445_.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/Hammer%20house%20of%20Horror.xml</externallink>	
<info>Hammer House of Horror es una serie de televisión británica hecha en 1980. Una serie de antología creada por Hammer Films en asociación con Cinema Arts International y ITC Entertainment, consiste en trece episodios de 51 minutos, originalmente transmitidos por ITV.
Cada episodio autónomo presenta un tipo diferente de horror. Estos varían de brujas, hombres lobo y fantasmas a la adoración del diablo y el vudú, pero también incluyen temas de terror no sobrenatural como el canibalismo, el confinamiento y asesinos en serie. En 2003 Canal 4 colocó Hammer House of Horror en el número 50 en su programa "100 Scariest Moments". El clip mostrado fue la escena de la fiesta de los niños en "The House That Bled to Death". [1]
Los episodios fueron dirigidos por Alan Gibson, Peter Sasdy y Tom Clegg, entre otros, y el editor de la historia fue Anthony Read.</info>
</item> 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Hawai 5.O  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/61h5BWBXg0L._SY445_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/61h5BWBXg0L._SY445_.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/Hawai5.xml</externallink>	
<info>Hawaii Five-0 (en español Hawai Cinco-0) es una serie de televisión de crimen y drama estadounidense, es un remake de la serie de televisión original de 1968-1980. La serie es producida por K/O Paper Products y 101st Street Television en asociación con CBS Productions.
Hawaii Five-0 debutó en CBS, la misma cadena que emitió la versión original. Al igual que en la versión original, se sigue una unidad de élite de la policía estatal/grupo de trabajo creado para combatir la delincuencia en el estado de Hawái. Se estrenó el 20 de septiembre de 2010, 42 años después del estreno de la serie original, 20 de septiembre de 1968. El 21 de octubre de 2010, CBS anunció que Hawaii Five-0 tendría 24 episodios para una temporada completa.1​
El 23 de enero de 2011, la serie levantó el rating más alto hasta la fecha, con el decimoquinto episodio de la primera temporada que dio 19.230.000 de espectadores en Estados Unidos.2​El 15 de mayo de 2011, la serie fue renovada para una segunda temporada, que salió al aire el 19 de septiembre de 2011.3​ El 23 de agosto de 2012 la CBS renovó la serie para una tercera temporada.4​ El 27 de marzo de 2013 la CBS renovó la serie para una cuarta temporada.5​ El 13 de marzo de 2014 la CBS renovó la serie para una quinta temporada.6​ El 11 de mayo de 2015 la CBS renovó la serie para una sexta temporada.7​ El 25 de marzo de 2016 la CBS renovó la serie para una séptima temporada.8​ El 25 de mayo de 2017 la serie fue renovada para una octava temporada</info>
</item> 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Hercules poirot  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>http://estaticos.elmundo.es/elmundo/imagenes/2013/09/04/cultura/1378286338_extras_ladillos_1_0.jpg</thumbnail>
<fanart>http://estaticos.elmundo.es/elmundo/imagenes/2013/09/04/cultura/1378286338_extras_ladillos_1_0.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/Hercules%20poirot.xml</externallink>	
<info>Hércules Poirot (Hercule Poirot en la versión original en inglés y pronunciado [ɛʀ'kyl pwa'ʀo] en francés) es un detective ficticio belga creado por Agatha Christie. Junto con Mrs Marple, es uno de los personajes más famosos creados por la escritora y es el protagonista de 33 novelas y 50 relatos cortos publicados entre 1920 y 1975.
Poirot ha sido interpretado tanto en la televisión como en el cine por varios actores, como Albert Finney, David Suchet, Peter Ustinov, Ian Holm, Tony Randall y Alfred Molina.</info>
</item> 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue]  Historias de la cripta [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/81x8-aHVzVL._SY445_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/81x8-aHVzVL._SY445_.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/Historias%20de%20la%20cripta.xml</externallink>	
<info>Tales from the Crypt (conocida en España como Historias de la cripta y en Hispanoamérica como Cuentos de la cripta) es una serie de televisión estadounidense de antología que se basa en los cómics de terror de EC Comics creados por William Maxwell Gaines. La serie fue producida a lo largo de siete temporadas que reunieron un total de 93 episodios de unos 24 minutos cada uno.1​
Las historias de la cripta, a veces titulado Los cuentos de la cripta de HBO, son una serie americana de la televisión de la antología del horror transmitido en el canal de cable premium HBO por siete estaciones con un total de 93 episodios. El título se basa en la serie de los años 50 de la EC Comics del mismo nombre y la mayor parte del contenido originado en ese cómico o el otro Cómico de la época (The Haunt of Fear, The Vault of Horror (comics), Crime SuspenStories, Shock SuspenStories y Two-Fisted Tales). El espectáculo fue producido por HBO.
Debido a que se emitió en HBO, un canal premium de televisión por cable, fue una de las pocas series de antología que se le permitió tener la libertad total de la censura por los estándares de la red y las prácticas. Como resultado, HBO permitió que la serie contenga contenido que no había aparecido en la mayoría de las series de televisión hasta ese momento, como la violencia gráfica, la profanidad, la actividad sexual y la desnudez. La demostración se edita posteriormente para tal contenido cuando se difunde en la sindicación o en el cable básico. Mientras que la serie comenzó la producción en los Estados Unidos, en la última temporada la película se trasladó a Gran Bretaña, dando lugar a episodios que giraron alrededor de los personajes británicos.</info>
</item> 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Historias para no dormir  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/historias_para_no_dormir_tv_series-873409417-mmed.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/historias_para_no_dormir_tv_series-873409417-mmed.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/Historias%20para%20no%20dormir%20.xml</externallink>	
<info>La serie se compuso de episodios independientes en los que se escenificaban relatos de terror de autores consagrados como Ray Bradbury o Edgar Allan Poe así como guiones originales, entre otros, del propio Ibáñez Serrador.</info>
</item> 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Hombre rico, Hombre pobre  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>http://decine21.com/img/upload/obras/Hombre-rico-hombre-pobre-23158/Hombre-rico-hombre-pobre-23158-C.jpg</thumbnail>
<fanart>http://decine21.com/img/upload/obras/Hombre-rico-hombre-pobre-23158/Hombre-rico-hombre-pobre-23158-C.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/Hombre%20rico%2C%20Hombre%20pobre.xml</externallink>	
<info>Rich Man, Poor Man (titulada El rico y el pobre en Latinoamérica y Hombre rico, hombre pobre en España ) fue una exitosa miniserie de televisión basada en la novela homónima de Irwin Shaw de 1970. La serie fue producida y transmitida en los Estados Unidos por el canal ABC durante doce semanas, desde el 1 de febrero de 1976. Los actores del reparto eran Peter Strauss, Bill Bixby, Talia Shire y Fionnula Flanagan y Nick Nolte. Entre otros actores se incluían Dorothy McGuire, Susan Blakely, Ray Milland, Edward Asner y Dorothy Malone.</info>
</item> 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Hostal royal manzanares  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>http://www.seriesyonkis.com/img/series/170x243/hostal-royal-manzanares.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.seriesyonkis.com/img/series/170x243/hostal-royal-manzanares.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/Hostal%20royal%20manzanares.xml</externallink>	
<info>Remedios "Reme" Martín (Lina Morgan) es una mujer de pueblo de edad indeterminada -ella dice tener taytantos- que llega a Madrid junto a su padre Paciano (Rafael Alonso) y su gallina Cristal (en referencia a la protagonista de Cristal) para hospedarse en un hostal regentado por su tía Asunción (Mary Begoña). Allí convivirá con su prima Elena (Mónica Pont), la prostituta Sonsoles "Sonsy" (Ana Obregón), la anciana Filomena "Filo" (Tote García Ortega), las solteronas Casta (Marta Puig) y Virginia (Julia Martínez) de Jimeno y con el apuesto Luis (Joaquín Kremel), del que se enamorará perdidamente. Pero también se hospedaron los maduros enamorados Menchu (María José Alfonso) y Obdulio (Fernando Delgado), el pijo e inocente Junior (Pedro Rollán) y la exconvicta Juncal (Lolita Flores). En el último capítulo, emitido el 25 de diciembre de 1997, la protagonista se casa con su amado Luis.</info>
</item> 



<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Hotel Fawlty  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/fawlty_towers_tv_series-818528648-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/fawlty_towers_tv_series-818528648-large.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/Hotel%20Fawlty%20.xml</externallink>	
<info>Fawlty Towers es una comedia de situación británica producida por la cadena BBC y emitida por primera vez en BBC2, la segunda cadena de la BBC, en 1975. A pesar de grabarse únicamente doce episodios, Fawlty Towers ha tenido una influencia larga y duradera en series posteriores.
La acción se desarrolla en un hotel ficticio llamado Fawlty Towers en la localidad de Torquay, en el condado de Devon, en la llamada «Riviera inglesa». Fue escrita por John Cleese y Connie Booth, interpretando los personajes principales el propio Cleese (Basil) y Booth (Polly, la camarera). Se emitió en dos temporadas, la primera (1975) fue dirigida por John Howard Davies y la segunda (1979) por Bob Spiers, ambas producidas por Douglas Argent.
Fawlty Towers ocupa la primera posición en la lista de los 100 mejores programas de televisión británicos escogidos por el Instituto Británico de Cine (BFI) en el año 2000, votado por profesionales de la industria.1​ También fue votada como la «5ª Mejor Sitcom de Bretaña» en la encuesta de la BBC del año 2004.</info>
</item> 

 
