<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>



<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] J.A.G.:Alerta roja  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>http://img.mundifrases.com/images/thumb_movie-jag-avvocati-in-divisa.233x330_q95_box-0,0,338,500.jpg</thumbnail>
<fanart>http://img.mundifrases.com/images/thumb_movie-jag-avvocati-in-divisa.233x330_q95_box-0,0,338,500.jpg</fanart>
<externallink>http://diskokosmiko.mx/naredo/j-a-g-alerta-roja-30392/list,1,10</externallink>	
<info>JAG, acrónimo de Judge Advocate General (traducido como "Abogacía General de la Marina de los Estados Unidos"), es una serie de televisión estadounidense de aventura y drama, producida por Donald Bellisario, en asociación con la Paramount. JAG se estrenó en la NBC en 1995, pero fue cancelada en 1996 tras acabar en la posición nº 67 de audiencia. La cadena rival CBS levantó la serie y la emitió durante 9 temporadas más hasta abril de 2005.
La serie muestra a los oficiales del JAG, fuertemente idealizados, aplicando las estipulaciones del código de justicia militar y el Derecho internacional de forma que provean a este melodrama televisivo. La serie se basó inicialmente en los proveedores de apoyo militares de Hollywood y usando el stock de metraje existente de otros bien conocidos filmes navales y militares, incluyendo Top Gun, El final de la cuenta atrás, La caza del Octubre Rojo y Peligro inminente. El Departamento de Defensa después reconoció los valores positivos de la serie y le garantizó su apoyo oficial, aportando a los productores acceso a instalaciones militares y equipamiento. Está situación llegó tan lejos que es la única serie de televisión que ha sido oficialmente avalada al mismo tiempo por la Armada Estadounidense y el Cuerpo de Marines de Estados Unidos. La serie incorpora desde el principio acciones militares en sus guiones por ejemplo la Guerra en Bosnia, o el ataque al destructor Cole, los Atentados del 11 de septiembre de 2001 y la siguiente Invasión de Irak y Afganistán. Durante los ataques del 11 de septiembre la serie fue catapultada en las audiencias y alcanzó el puesto nº 10.
En España la serie se emitió por primera vez a través de Antena 3. Actualmente se emite por Cuatro, AXN y La Sexta, en El Salvador por el Canal 4, en Nicaragua por el Canal 2, en México por Canal 5, en Chile por Telecanal, en Ecuador por RTS, en Venezuela se emitió por primera vez por Venevisión y poco tiempo después se emitió por Televen, en Panamá por TV-MAX y en Paraguay primero por SNT y después por Paraná TV.</info>
</item> 




<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Jim west  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>http://1.bp.blogspot.com/_Wf7_JMrgTRo/SzxfzEAeygI/AAAAAAAAAeI/O5Jzei-t_dY/s400/Jim+West_car.jpg</thumbnail>
<fanart>http://1.bp.blogspot.com/_Wf7_JMrgTRo/SzxfzEAeygI/AAAAAAAAAeI/O5Jzei-t_dY/s400/Jim+West_car.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/Jim%20west.xml</externallink>	
<info>The Wild Wild West (El Salvaje Salvaje Oeste sería su traducción literal al castellano; pero es un juego de palabras, porque la palabra "west" significa el punto cardinal oeste y es usada como apellido también, así que sería "el salvaje salvaje West", algo difícil de traducir al castellano sin perder el juego de palabras, también conocida como Jim West en Argentina y España, Espías con espuelas en México) fue una serie de televisión estadounidense producida por la cadena CBS. Fue rodada entre 1965 a 1969, con 104 capítulos, los cuales tratan las aventuras de dos agentes del servicio secreto que se movilizan en un ferrocarril: James T. West (Robert Conrad) y Artemus Gordon (Ross Martin) situados en el viejo oeste durante la administración del presidente Ulysses S. Grant. Este programa se ha transmitido y retransmitido en todo el mundo, obteniendo la categoría de clásico y serie de culto.
Lo que hace especial a esta innovadora serie es la combinación de Western, espionaje, ciencia ficción, artes marciales, y situaciones realmente pintorescas, en ocasiones hasta lúgubres, envueltas en acción, melodrama, y comedia. Casi todos los capítulos comienzan con el prefijo de: -"la noche de...."-
La serie se centra principalmente en Jim West, un seductor agente que, con un estilo inigualable, enamora a bellas mujeres, es un excelente peleador, un gran tirador y es un arsenal ambulante, ya que utiliza artefactos prototipo del siglo 20. Le acompaña Artemus Gordon poseedor de conocimientos enciclopédicos para inventar muchas de las armas que ambos usan en sus misiones, así como tiene la capacidad camaleónica de disfrazarse para caracterizar a todo tipo de personajes. Ambos viajan en un tren por todo el oeste, enfrentando peligros como: indios, científicos locos, revolucionarios, matones, e incluso hasta zombies.
Al comienzo, los créditos aparecen en unas ingeniosas caricaturas junto con el impecable tema original del programa compuesto por Richard Markowitz.</info>
</item> 

 
