<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>





<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] MacGyver  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>http://www.formulatv.com/images/series/posters/1200/1272/1_m3.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.formulatv.com/images/series/posters/1200/1272/1_m3.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/MacGyver.xml</externallink>	
<info>MacGyver es una serie de televisión estadounidense creada en 1985 por Lee David Zlotoff. El personaje protagonista que da nombre a la serie, es interpretado por Richard Dean Anderson y es un agente al servicio de la Fundación Phoenix que siempre resuelve todos los problemas usando su inteligencia superior y sus amplios conocimientos técnicos.
La serie comenzó en 1985 y duró 7 años en el aire. Se emitió originalmente en la cadena estadounidense ABC. Actualmente los derechos los posee la CBS, siendo emitida por canal TCM. Destaca la banda sonora, creada por Randy Edelman (autor junto a Trevor Jones de la música de la película El último mohicano).
La fama de MacGyver viene de su habilidad para improvisar cualquier artilugio con elementos simples y de lo más variados: chicles, clips, mecheros, neumáticos, etc, su inseparable navaja suiza multiusos y su Jeep descapotable. Es un agente secreto cuya arma más peligrosa es su inteligencia. Con tan solo su mochila repleta de diversos objetos normales y corrientes, siempre es capaz de fabricar toda clase de elementos y escapar de todos los peligros que se topan en su camino, tanto en sus diversas misiones como en su vida cotidiana. Tiene parte de scout y otra parte de genio. Nunca usa armas de fuego y nunca mata a nadie.
El 23 de septiembre de 2016 se estrenará un reboot de la serie en CBS, Richard Dean Anderson ha asegurado que aunque se lo pidieron no participará en el proyecto.</info>
</item> 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Makinavaja  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/makinavaja_el_ultimo_choriso-766526858-mmed.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/makinavaja_el_ultimo_choriso-766526858-mmed.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/makinavaja.xml</externallink>	
<info>Makinavaja: el último choriso, es una serie de historietas desarrollada por el dibujante español Ivà entre 19861​ y 1994 para la revista El Jueves.2​ En la misma, Ivà refería las cómicas andanzas del delincuente homónimo, medio filósofo, medio justiciero, que vive en la Barcelona de los años 1980 y 1990, acompañado de sus cómplices, y tiene como centro de operaciones el bar "El Pirata", situado en el Barrio Chino de la ciudad. Incorporaba, además, lo que podía ocurrir en el barrio donde vivía y la actualidad política del momento: los Juegos Olímpicos de Barcelona 1992, la comunión de su sobrino, o las manifestaciones estudiantiles de los 1980. La serie gozó de gran éxito y fue objeto de adaptaciones a otros medios.</info>
</item> 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Manimal  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/514knl3H%2BrL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/514knl3H%2BrL.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/manimal.xml</externallink>	
<info>Manimal fue una serie de televisión estadounidense que se transmitió entre el 30 de septiembre y el 17 de diciembre de 1983 por la cadena NBC. Debido a no obtener la repercusión esperada, solamente se emitieron ocho capítulos antes de su cancelación. El programa se centraba en la vida del Dr. Jonathan Chase (protagonizado por Simon MacCorkindale), un hombre que poseía la habilidad de convertirse en el animal que deseara, lo que utilizaba para ayudar a la policía a resolver crímenes.1​ Sus transformaciones más comunes eran un halcón y una pantera negra. En algunos episodios tomó la forma de otros animales, como caballos, delfines, osos y serpientes. Las secuencias de transformación fueron diseñadas por el experto en efectos especiales</info>
</item> 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Manos a la Obra  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>http://seriesadicto.com/img/series/manos-a-la-obra.jpg</thumbnail>
<fanart>http://seriesadicto.com/img/series/manos-a-la-obra.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/Manosalaobra.xml</externallink>	
<info>La serie narra las peripecias de Manolo (Ángel de Andrés López) y Benito (Carlos Iglesias), dos albañiles de obras menores sin maldad alguna que siempre destrozan el trabajo para los que han sido contratados allí donde se les envíe. Ambos han pasado el ecuador de los cuarenta años y viven en un céntrico y tradicional barrio de Madrid. Son socios al 50% ("fifty-fifty", como asevera Benito) de la empresa de reformas en general "Manolo y Compañía" (o según Benito, "Benito y Compañía"). Para sacar adelante el taller de chapuzas cuentan con la ayuda de Tato (Jorge Calvo), el rústico sobrino de Manolo recién llegado de su pueblo, y de Tania (Kim Manning) una fontanera Polaca "putamadre" (tal como se presenta ante los clientes).
Reciben la mayoría de los encargos de parte de su Relaciones Públicas particular, el Super Fashion decorador de interiores Tino (Fernando Cayo), trabajando a menudo en zonas de la alta sociedad, donde no siempre se saben mezclar y en las que siempre terminan haciendo gala de su campechanismo.
Sus historias y vivencias se desarrollan en una castiza corrala (edificio que rodea a una plaza, accedediéndose a las viviendas desde el exterior), donde todos los personajes residen. En ella se sitúan el local de la empresa de albañilería de los protagonistas (en la ficticia Calle Lanzarote nº19) y el bar La Molleja, sitio donde el dúo de operarios y demás personajes hacen lo que quieren con su sufrido camarero, Evaristo (Evaristo Calvo), que siempre les insiste en que deben tomar algo si quieren estar allí. También se encuentran otros negocios, como el gimnasio de fitness Olimpia, una tienda de decoración La Oca...
La serie también profundiza en otros ámbitos distintos al profesional, dónde se da a conocer la faceta más tierna y afectiva de los personajes: La relación madre-hijo entre Carmina (Carmen Rossi) y Benito, o las trifulcas matrimoniales de Adela (Nuria González) y Manolo.</info>
</item> 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Martial law  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/thumb/8/83/Martial_law_1991_poster.jpg/220px-Martial_law_1991_poster.jpg</thumbnail>
<fanart>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/thumb/8/83/Martial_law_1991_poster.jpg/220px-Martial_law_1991_poster.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/Martial%20law%20.xml</externallink>	
<info>Martial Law es una serie de televisión estadounidense que presenta a Sammo Law (Sammo Hung), un policía e instructor de combate perteneciente a las fuerzas de orden de China, que llega a Los Ángeles en busca del jefe de un grupo criminal y de "Pei pei" una agente de policía infiltrada, que ha desaparecido.
Inicialmente los integrantes del departamento de policía subestiman al recién transferido ya que se trata de un hombre mayor, bajo y con sobrepeso; sin embargo a medida que lo conocen no solo descubren que posee coraje y una mente aguda e inteligente, también comprueban que a pesar de su apariencia es un impresionante maestro de artes marciales con una agilidad portentosa que lo hacen un policía muy hábil a pesar de su reticencia a usar armas de fuego.
Una vez en Estados Unidos, su misión cambia y comienza a luchar contra el crimen en Los Ángeles al lado de un grupo de policías norteamericanos y posteriormente con Pei pei, su colega y discípula. Tras pasar algún tiempo en Estados Unidos un nuevo objetivo que Sammo descubrirá que debe realizar es seguir la pista a su hijo desaparecido quien parece llevar una vida turbia en el mundo criminal.</info>
</item> 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Melrose Place  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/9/98/Melrose_Place_S1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/9/98/Melrose_Place_S1.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/Melrose%20Place%20.xml</externallink>	
<info>Melrose Place fue una de las series de televisión más exitosas de la década de los 90 en Estados Unidos, creada por Darren Star en 1992 como una alternativa para jóvenes adultos a la serie Beverly Hills, 90210. Durante sus primeros tres episodios, algunos personajes de 90210 hicieron apariciones en Melrose Place para darle mayor impulso a la serie, que cuenta con 227 episodios en 7 temporadas, todas emitidas entre 1992 y 1999 por la cadena FOX, con una duración aproximada de 43 minutos por capítulo.
Una remake se emitió en Estados Unidos en 2009 por la cadena CW y con el mismo título pero fue cancelada por su audiencia y malas críticas tras la primera temporada.</info>
</item> 

<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Mi bella genio  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<externallink></externallink>	
<info></info>
</item> 

<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Mision: Imposible  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<externallink></externallink>	
<info></info>
</item> 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Miss Marple  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<externallink></externallink>	
<info></info>
</item> 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Mr. Bean  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<externallink></externallink>	
<info></info>
</item> 

<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Más allá del límite  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<externallink></externallink>	
<info></info>
</item> 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Médico de Familia  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<externallink></externallink>	
<info></info>
</item> 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue]  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<externallink></externallink>	
<info></info>
</item> 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue]   [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<externallink></externallink>	
<info></info>
</item> 

<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue]   [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<externallink></externallink>	
<info></info>
</item> 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue]   [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<externallink></externallink>	
<info></info>
</item> 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue]   [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<externallink></externallink>	
<info></info>
</item> 

<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue]   [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<externallink></externallink>	
<info></info>
</item> 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue]   [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<externallink></externallink>	
<info></info>
</item> 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue]   [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<externallink></externallink>	
<info></info>
</item> 

<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue]   [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<externallink></externallink>	
<info></info>
</item> 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue]   [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<externallink></externallink>	
<info></info>
</item> 