<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>




<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] MacGyver  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>http://www.formulatv.com/images/series/posters/1200/1272/1_m3.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.formulatv.com/images/series/posters/1200/1272/1_m3.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/MacGyver.xml</externallink>	
<info>MacGyver es una serie de televisión estadounidense creada en 1985 por Lee David Zlotoff. El personaje protagonista que da nombre a la serie, es interpretado por Richard Dean Anderson y es un agente al servicio de la Fundación Phoenix que siempre resuelve todos los problemas usando su inteligencia superior y sus amplios conocimientos técnicos.
La serie comenzó en 1985 y duró 7 años en el aire. Se emitió originalmente en la cadena estadounidense ABC. Actualmente los derechos los posee la CBS, siendo emitida por canal TCM. Destaca la banda sonora, creada por Randy Edelman (autor junto a Trevor Jones de la música de la película El último mohicano).
La fama de MacGyver viene de su habilidad para improvisar cualquier artilugio con elementos simples y de lo más variados: chicles, clips, mecheros, neumáticos, etc, su inseparable navaja suiza multiusos y su Jeep descapotable. Es un agente secreto cuya arma más peligrosa es su inteligencia. Con tan solo su mochila repleta de diversos objetos normales y corrientes, siempre es capaz de fabricar toda clase de elementos y escapar de todos los peligros que se topan en su camino, tanto en sus diversas misiones como en su vida cotidiana. Tiene parte de scout y otra parte de genio. Nunca usa armas de fuego y nunca mata a nadie.
El 23 de septiembre de 2016 se estrenará un reboot de la serie en CBS, Richard Dean Anderson ha asegurado que aunque se lo pidieron no participará en el proyecto.</info>
</item> 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Makinavaja  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/makinavaja_el_ultimo_choriso-766526858-mmed.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/makinavaja_el_ultimo_choriso-766526858-mmed.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/makinavaja.xml</externallink>	
<info>Makinavaja: el último choriso, es una serie de historietas desarrollada por el dibujante español Ivà entre 19861​ y 1994 para la revista El Jueves.2​ En la misma, Ivà refería las cómicas andanzas del delincuente homónimo, medio filósofo, medio justiciero, que vive en la Barcelona de los años 1980 y 1990, acompañado de sus cómplices, y tiene como centro de operaciones el bar "El Pirata", situado en el Barrio Chino de la ciudad. Incorporaba, además, lo que podía ocurrir en el barrio donde vivía y la actualidad política del momento: los Juegos Olímpicos de Barcelona 1992, la comunión de su sobrino, o las manifestaciones estudiantiles de los 1980. La serie gozó de gran éxito y fue objeto de adaptaciones a otros medios.</info>
</item> 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Manimal  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/514knl3H%2BrL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/514knl3H%2BrL.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/manimal.xml</externallink>	
<info>Manimal fue una serie de televisión estadounidense que se transmitió entre el 30 de septiembre y el 17 de diciembre de 1983 por la cadena NBC. Debido a no obtener la repercusión esperada, solamente se emitieron ocho capítulos antes de su cancelación. El programa se centraba en la vida del Dr. Jonathan Chase (protagonizado por Simon MacCorkindale), un hombre que poseía la habilidad de convertirse en el animal que deseara, lo que utilizaba para ayudar a la policía a resolver crímenes.1​ Sus transformaciones más comunes eran un halcón y una pantera negra. En algunos episodios tomó la forma de otros animales, como caballos, delfines, osos y serpientes. Las secuencias de transformación fueron diseñadas por el experto en efectos especiales</info>
</item> 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Manos a la Obra  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>http://seriesadicto.com/img/series/manos-a-la-obra.jpg</thumbnail>
<fanart>http://seriesadicto.com/img/series/manos-a-la-obra.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/Manosalaobra.xml</externallink>	
<info>La serie narra las peripecias de Manolo (Ángel de Andrés López) y Benito (Carlos Iglesias), dos albañiles de obras menores sin maldad alguna que siempre destrozan el trabajo para los que han sido contratados allí donde se les envíe. Ambos han pasado el ecuador de los cuarenta años y viven en un céntrico y tradicional barrio de Madrid. Son socios al 50% ("fifty-fifty", como asevera Benito) de la empresa de reformas en general "Manolo y Compañía" (o según Benito, "Benito y Compañía"). Para sacar adelante el taller de chapuzas cuentan con la ayuda de Tato (Jorge Calvo), el rústico sobrino de Manolo recién llegado de su pueblo, y de Tania (Kim Manning) una fontanera Polaca "putamadre" (tal como se presenta ante los clientes).
Reciben la mayoría de los encargos de parte de su Relaciones Públicas particular, el Super Fashion decorador de interiores Tino (Fernando Cayo), trabajando a menudo en zonas de la alta sociedad, donde no siempre se saben mezclar y en las que siempre terminan haciendo gala de su campechanismo.
Sus historias y vivencias se desarrollan en una castiza corrala (edificio que rodea a una plaza, accedediéndose a las viviendas desde el exterior), donde todos los personajes residen. En ella se sitúan el local de la empresa de albañilería de los protagonistas (en la ficticia Calle Lanzarote nº19) y el bar La Molleja, sitio donde el dúo de operarios y demás personajes hacen lo que quieren con su sufrido camarero, Evaristo (Evaristo Calvo), que siempre les insiste en que deben tomar algo si quieren estar allí. También se encuentran otros negocios, como el gimnasio de fitness Olimpia, una tienda de decoración La Oca...
La serie también profundiza en otros ámbitos distintos al profesional, dónde se da a conocer la faceta más tierna y afectiva de los personajes: La relación madre-hijo entre Carmina (Carmen Rossi) y Benito, o las trifulcas matrimoniales de Adela (Nuria González) y Manolo.</info>
</item> 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Martial law  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/thumb/8/83/Martial_law_1991_poster.jpg/220px-Martial_law_1991_poster.jpg</thumbnail>
<fanart>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/thumb/8/83/Martial_law_1991_poster.jpg/220px-Martial_law_1991_poster.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/Martial%20law%20.xml</externallink>	
<info>Martial Law es una serie de televisión estadounidense que presenta a Sammo Law (Sammo Hung), un policía e instructor de combate perteneciente a las fuerzas de orden de China, que llega a Los Ángeles en busca del jefe de un grupo criminal y de "Pei pei" una agente de policía infiltrada, que ha desaparecido.
Inicialmente los integrantes del departamento de policía subestiman al recién transferido ya que se trata de un hombre mayor, bajo y con sobrepeso; sin embargo a medida que lo conocen no solo descubren que posee coraje y una mente aguda e inteligente, también comprueban que a pesar de su apariencia es un impresionante maestro de artes marciales con una agilidad portentosa que lo hacen un policía muy hábil a pesar de su reticencia a usar armas de fuego.
Una vez en Estados Unidos, su misión cambia y comienza a luchar contra el crimen en Los Ángeles al lado de un grupo de policías norteamericanos y posteriormente con Pei pei, su colega y discípula. Tras pasar algún tiempo en Estados Unidos un nuevo objetivo que Sammo descubrirá que debe realizar es seguir la pista a su hijo desaparecido quien parece llevar una vida turbia en el mundo criminal.</info>
</item> 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Melrose Place  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/9/98/Melrose_Place_S1.jpg</thumbnail>
<fanart>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/9/98/Melrose_Place_S1.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/Melrose%20Place%20.xml</externallink>	
<info>Melrose Place fue una de las series de televisión más exitosas de la década de los 90 en Estados Unidos, creada por Darren Star en 1992 como una alternativa para jóvenes adultos a la serie Beverly Hills, 90210. Durante sus primeros tres episodios, algunos personajes de 90210 hicieron apariciones en Melrose Place para darle mayor impulso a la serie, que cuenta con 227 episodios en 7 temporadas, todas emitidas entre 1992 y 1999 por la cadena FOX, con una duración aproximada de 43 minutos por capítulo.
Una remake se emitió en Estados Unidos en 2009 por la cadena CW y con el mismo título pero fue cancelada por su audiencia y malas críticas tras la primera temporada.</info>
</item> 

<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Mi bella Genio  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>https://imagessl5.casadellibro.com/m/ig/5/2384315.jpg</thumbnail>
<fanart>https://imagessl5.casadellibro.com/m/ig/5/2384315.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/Mi%20bella%20genio%20.xml</externallink>	
<info>Desde la base espacial de Cabo Kennedy en USA Florida (entonces Cabo Cañaveral), Anthony Nelson es enviado al espacio exterior, pero durante el recorrido cae en una isla desierta en el Pacífico Sur, después de que la misión en la que participaba fuera abortada. Durante su estancia en la isla, Tony encuentra una botella semienterrada. Al abrirla aparece una genio. Es una joven rubia, de ojos verdes brillantes y una figura espectacular, y el Mayor Nelson le pone el nombre de Jeannie (juego de palabras en inglés, ya que la pronunciación del nombre propio es idéntica a "genie", que significa genio). Ella rescata a Nelson enviándole un helicóptero con sus poderes mágicos, consiguiendo así la libertad; aunque como el Mayor Nelson le resulta muy divertido, decide seguir acompañándole sin que él se percate.
Al regresar a su casa en Cocoa Beach (Florida) y después de que el psiquiatra de la NASA, el Dr. Bellows, lo considerara un loco, se da cuenta de que nadie va a creerse que haya encontrado una genio en una botella. De ahí en adelante el Dr. Bellows se encarga de estudiar los comportamientos de Tony, comunicándoselos al general Petterson; pero al final de cada episodio siempre ocurre algo que impide a Bellows presentar las pruebas, quedando en ridículo ante el nombrado. Jeannie se niega a aparecer frente alguien que no sea Nelson, aunque luego, a lo largo de los capítulos, el Mayor Roger Healey -el mejor amigo de Nelson- la descubre, intentando varias veces que Jenny se quedara con él, a pesar de la amistad que lo une al mayor Nelson.
Anthony Nelson y Jeannie terminan enamorándose, y a lo largo de la serie harán varios intentos de llevar una vida normal o casarse, pero nunca logran insertarse en la sociedad, manteniendo una convivencia muy dura que les hace vivir situaciones divertidas y peligrosas. Aunque Jeannie mete en problemas a Nelson constantemente, él la perdona siempre. Al cabo de varios episodios terminarían casándose. Se rodaron varios episodios de su vida de casados, frecuentemente siendo visitados por el Dr. Bellows y su esposa.
Pasados unos años, Barbara Eden regresó al papel de Jeannie cuando participó en varias películas para televisión que recrearon la historia de esta, mostrando algunos cambios en la vida de la genio y de Tony Nelson. Tal es el caso de I Dream of Jeannie: 15 Years Later (1985) y I Still Dream of Jeannie (1991). También apareció personificada como Jeannie en anuncios televisivos para AT&T y Lexus. En mayo de 2013 Barbara Eden reapareció caracterizada como Jeannie (a sus 78 años), haciendo un pequeño acto de "aparición" donde su nuevo amo resultó ser el Ex Presidente Bill Clinton, esto como parte de un evento especial.</info>
</item> 

<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Mision: Imposible  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>https://imagessl.casadellibro.com/m/ig/1/1302971.jpg</thumbnail>
<fanart>https://imagessl.casadellibro.com/m/ig/1/1302971.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/misionimposible.xml</externallink>	
<info>La serie comienza con el Sr. Briggs (Steven Hill temporada 1) y Jim Phelps (Peter Graves temporada 2 en adelante), dirigiéndose a un lugar donde escucha una cinta, o disco, y ve fotos de la misión a realizar. Luego de escuchada la cinta o disco, en la cual el gobierno se desentiende de la misión encomendada, la misma se autodestruye. Luego en una habitación toma una carpeta negra identificada como IMF (Impossible Mission Force) y selecciona a las personas con las cuales realizará la misión. En general la mayoría de las veces y habiendo visto la misma, uno ya identifica a quiénes va a seleccionar. A partir de allí se realiza una reunión de coordinación para la misión. Cada personaje ocupa un puesto determinado : en este caso por ejemplo, en la segunda temporada Peter Graves (el jefe), Greg Morris (el técnico), Martín Landau (el actor), junto a Barbara Bain (la mujer), Peter Lupus (trabajos que involucren fuerza). Dicho formato de presentación con el tiempo se cambia a una introducción del capítulo, y a continuación la recepción de la cinta, en la que se le indica al Sr. Phelps la tarea a realizar. En algún caso excepcional Jim Phelps o alguno de sus colaboradores es capturado por un grupo radical y no se cumple la secuencia de escucha de grabación, selección, etc. A lo largo de los años la cinta fue cambiando por distintos objetos, también se usaron discos en la segunda temporada por ejemplo. También los actores y medios tecnológicos fueron variando; así el lugar de Martin Landau lo ocupó Leonard Nimoy.</info>
</item> 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Miss Marple  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>https://i.pinimg.com/originals/ca/32/80/ca32809f8a89035aba19354458e7641f.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.pinimg.com/originals/ca/32/80/ca32809f8a89035aba19354458e7641f.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/Miss%20Marple.xml</externallink>	
<info>Miss Marple is a British television series based on the Miss Marple murder mystery novels by Agatha Christie, starring Joan Hickson in the title role. It aired from 26 December 1984 to 27 December 1992. All 12 original Miss Marple Christie novels were dramatised. The adaptations were written by T. R. Bowen, Julia Jones, Alan Plater, Ken Taylor and Jill Hyem, and the series was produced by George Gallaccio. In addition to its availability on VHS and DVD, the series began to be released on Blu-ray Disc in October 2014, marking its 30th anniversary.</info>
</item> 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Mr. Bean  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>https://s2.thcdn.com/productimg/0/600/600/65/10240965-1289405616-399000.jpg</thumbnail>
<fanart>https://s2.thcdn.com/productimg/0/600/600/65/10240965-1289405616-399000.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/Mr.xml</externallink>	
<info>Mr. Bean es un personaje creado e interpretado por el actor británico Rowan Atkinson, que ha protagonizado una serie de televisión homónima, una serie animada y dos largometrajes: Bean (1997) y Las vacaciones de Mr. Bean (2007).
El humor del personaje radica en que parece un niño, atrapado en el cuerpo de un adulto, que apenas habla, ya que se expresa generalmente con mímica, y se caracteriza por la torpeza y en la inocencia con las que se mete en situaciones embarazosas, de las que luego sale con ingenio y cinismo.</info>
</item> 

<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Más allá del límite  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/the_outer_limits_tv_series-702893618-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/the_outer_limits_tv_series-702893618-large.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/M%C3%A1s%20all%C3%A1%20del%20l%C3%ADmite%20.xml</externallink>	
<info>The Outer Limits (Los límites fronterizos o exteriores en inglés) (en Latinoamérica: Rumbo a lo desconocido; en España: Más allá del límite), es un espacio televisivo antológico de ciencia ficción estadounidense de la década de 1960, co-creado, dirigido, escrito y producido para la cadena ABC por el director Leslie Stevens (1924-1998).
Cada episodio del programa era una historia autoconclusiva, como ocurría en otros programas similares (Historias de la cripta o La dimensión desconocida). Sin embargo, y a diferencia de estos programas, las historias de The Outer Limits eran exclusivamente de ciencia ficción.
Basado en relatos sobrenaturales, el programa tuvo dos temporadas 1963 a 1965. A mediados de los años 90 se realizó un remake, que duró siete temporadas, desde 1995 a 2002.</info>
</item> 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Médico de Familia  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>http://hdfull.tv/thumbs/show_2613f72e5b937bf959bc79f7a471710e.jpg</thumbnail>
<fanart>http://hdfull.tv/thumbs/show_2613f72e5b937bf959bc79f7a471710e.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/M%C3%A9dico%20de%20Familia.xml</externallink>	
<info>Médico de familia fue una serie de televisión española de comedia dramática, producida por Globomedia, Mediaset y Geca para su emisión en Telecinco.
Estrenada, el viernes, 15 de septiembre de 1995, y posteriormente desde el 19 de septiembre de 1995, en la noche de los martes, la serie normalmente lideró la noche de los martes, durante cuatro años y llevó a Telecinco a la moda por las series nacionales.1​ Ha sido emitida y adaptada en: Alemania, Bélgica, Finlandia, Italia, Portugal y Rusia, entre otros países. Su adaptación en Italia la superó en capítulos y aún se mantiene en emisión.</info>
</item> 

