<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>






<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Padres Forzosos  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>http://www.formulatv.com/images/series/posters/400/472/1_m3.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.formulatv.com/images/series/posters/400/472/1_m3.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/Padres%20Forzosos.xml</externallink>	
<info>Full House (Padres forzosos en España y Tres por tres en Latinoamérica) es una serie de televisión estadounidense creada por Jeff Franklin para la cadena televisiva ABC. Ambientada en San Francisco, California, muestra las crónicas de un padre viudo; "Danny Tanner", quien, después de la muerte de su esposa "Pam", reúne a su mejor amigo "Joey Gladstone" y su cuñado "Jesse Katsopolis" para ayudar a criar a sus 3 hijas: "D.J.", "Stephanie", y "Michelle". Salió al aire desde el 22 de septiembre de 1987 hasta el 23 de mayo de 1995, grabando 8 temporadas y 192 episodios.</info>
</item> 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Perdidos en el espacio  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>http://images.subs4free.com/newthumbs/s4fimg-0058824_big-s470.jpg</thumbnail>
<fanart>http://images.subs4free.com/newthumbs/s4fimg-0058824_big-s470.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/Perdidos%20en%20el%20espacio.xml</externallink>	
<info>Perdidos en el espacio (título en inglés Lost in Space), es una serie de televisión estadounidense, una comedia infantil de aventuras y ciencia ficción, creada y producida por Irwin Allen, lanzada por Fox Televisión y transmitida por la red televisiva CBS. Estuvo en antena tres temporadas, la primera de ellas se emitió en blanco y negro y el resto en TV. color, con 83 episodios que salieron al aire en Estados Unidos entre el 15 de septiembre de 1965 y el 6 de marzo de 1968.</info>
</item> 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Perry mason  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/51BS1pWmgOL.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/51BS1pWmgOL.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/Perry%20mason%20.xml</externallink>	
<info>Perry Mason es un personaje de ficción que apareció por primera vez en las novelas policíacas de Erle Stanley Gardner. El personaje era un abogado que llegó a aparecer en 80 novelas e historias cortas, la mayoría de las cuales versaban sobre la defensa de un cliente que había sido acusado de asesinato. En general, Perry Mason era capaz de demostrar la inocencia de su cliente mediante la averiguación de la culpabilidad del verdadero asesino, otro personaje de la historia. El personaje de Perry Mason también es muy conocido por sus apariciones en películas y en la televisión, incluyendo una de las series de abogados de mayor éxito y de mayor duración,1​ entre 1957 y 1966. También fue el protagonista de otra serie entre 1973 y 1974, y de más de 25 largometrajes realizados para la televisión entre 1985 y 1993. El autor fue uno de los autores con mayor registro de ventas de la historia. Consiguió "135 millones de copias de sus libros impresas en Estados Unidos sólo durante el año de su muerte" (1969</info>
</item> 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Pippi calzaslargas  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/pippi_langstrump_tv_series-846736695-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/pippi_langstrump_tv_series-846736695-large.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/Pippi%20calzaslargas.xml</externallink>	
<info>Su nombre completo es Pippilotta Viktualia Rullgardina Krusmynta Efraimsdotter Långstrump (hija de Efraim Långstrump).
Está dotada de una gran fuerza y, reflejando el extraordinario amor de la autora Astrid Lindgren por los animales, posee un caballo de lunares llamado "Pequeño Tío" (Lilla Gubben, o sea, "Muchachito") y un mono tití llamado "Señor Nilsson". Es huérfana de madre, y su padre, Efraim Långstrump, es un pirata, rey de los congoleses. Pippi vive en su casa llamada Villa Kunterbunt (en el original sueco, Villa Villekulla), acompañada únicamente por sus mascotas. Es característico su cabello rojo, peinado en dos trenzas levantadas hacia arriba por espíritu de contradicción. Es una niña imaginativa y rebelde ante todo convencionalismo: suele cocinar crêpes sobre el suelo, caminar hacia atrás, o dormir con sus pies sobre la almohada; lleva un vestido cosido a retazos, unos zapatos que le vienen grandes, y calza unas medias por encima de las rodillas, de donde le viene su nombre.
Aunque tiene sólo nueve años, es la niña más fuerte del mundo, incluso más que cualquier hombre, ya que puede levantar a su caballo con una sola mano. También puede hacer la limpieza con gran velocidad. Tiene dos amigos, Tommy y Annika, que le acompañan en sus aventuras. Cuando limpia su casa suele lavarse los pies antes y con el barreño del agua lo derrama y se pone unos pequeños cepillos en los pies.</info>
</item> 

<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Poldark 1875/1977  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/51y9St9QyUL._SX382_BO1,204,203,200_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/51y9St9QyUL._SX382_BO1,204,203,200_.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/Poldark7.xml</externallink>	
<info>Poldark es una serie de televisión británica creada por Debbie Horsfield, fue transmitida por la BBC One desde el 8 de marzo de 2015. Se basa en las dos primeras novelas de Poldark por Winston Graham, fue adaptada por Debbie Horsfield y dirigida por Edward Bazalgette y Will McGregor. Una serie de televisión a principios del mismo nombre, con sede también en las novelas de Graham, fue transmitida entre 1975 y 1977.1​
El 8 de abril de 2015, la BBC anunció la contratación del rodaje de una segunda temporada.2​ que se estrenó el 4 de septiembre de 2016,3​ El 6 de julio de 2016, antes incluso de que la 2ª temporada se hubiera estrenado en televisión, la BBC anunció la contratación de una tercera temporada.4​ En abril de 2017 se anunció que la serie había sido renovada para una cuarta temporada</info>
</item> 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue]  Primos lejanos [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/M/MV5BMTM1NzgyMzQ5NV5BMl5BanBnXkFtZTcwMTcwMjU1MQ@@._V1_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/M/MV5BMTM1NzgyMzQ5NV5BMl5BanBnXkFtZTcwMTcwMjU1MQ@@._V1_.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/Primos%20lejanos.xml</externallink>	
<info>Perfect Strangers, también llamada en castellano Dos perfectos desconocidos (América) y Primos lejanos (España), es una sitcom protagonizada por Bronson Pinchot y Mark Linn-Baker. Fue creada el 25 de marzo de 1986 por la cadena ABC y finalizó el 6 de agosto de 1993. En total cuenta con 150 episodios repartidos en ocho temporadas, cada uno dura entre 22 y 23 min aproximadamente.</info>
</item> 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Proceso a mariana pineda [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>http://ecx.images-amazon.com/images/I/51gh9PqTWjL.jpg</thumbnail>
<fanart>http://ecx.images-amazon.com/images/I/51gh9PqTWjL.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/Proceso%20a%20mariana%20pineda.xml</externallink>	
<info>Miniserie de 5 capítulos centrada en la figura de Mariana Pineda (1804-1831) y ambientada en la Granada de 1831, en el octavo año del reinado absolutista de Fernando VII. El guión se basa en los documentos oficiales del proceso al que fue sometida Mariana Pineda. Narra los últimos días de la vida de una mujer que se entregó a la causa liberal. Fue condenada y ajusticiada el 26 de mayo de 1831 con el más noble de los tres rituales que contemplaba la ejecución a garrote, tras rechazar el perdón que se le ofrecía si delataba a sus compañeros de causa. Además de los datos históricos, la serie muestra una trama de ficción convertida en síntesis dramática, donde se reflejan las costumbres de la época, su folclore y las intrigas políticas y religiosas. (FILMAFFINITY)</info>
</item> 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Punky Brewster  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/91cQ2sdQejL._AC_UL320_SR230,320_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/91cQ2sdQejL._AC_UL320_SR230,320_.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/punkibrewster.xml</externallink>	
<info>Punky Brewster fue una sitcom estadounidense que trata sobre una niña llamada Punky Brewster (Soleil Moon Frye) criada por su padre adoptivo (George Gaynes). La serie se emitió en la NBC desde el 16 de septiembre de 1984 hasta el 7 de septiembre de 1986 y se estrenó de nuevo en redifusión desde el 26 de septiembre de 1986 al 27 de mayo de 1988.</info>
</item> 