<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>






<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Ramon y cajal  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/ramon_y_cajal_tv_series-962525061-mmed.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/ramon_y_cajal_tv_series-962525061-mmed.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/Ramon%20y%20cajal.xml</externallink>	
<info>La serie se compone de diez capítulos: Un primero, de carácter documental, con entrevistas a los descendientes del científico1​ y los nueve restantes de recreación dramática basados en la novela original de Santiago Loren: Desde su retiro en la calle Alfonso XII de Madrid, un octogenario Santiago Ramón y Cajal va rememorando momentos de su vida desde su nacimiento en la localidad de Petilla de Aragón2​ hasta la concesión del Premio Nobel de Fisiología y Medicina, en 1906, pasando por su matrimonio con Silveria Fañanás.</info>
</item> 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Raíces  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>http://decine21.com/img/upload/obras/Raices-23162/Raices-23162-C.jpg</thumbnail>
<fanart>http://decine21.com/img/upload/obras/Raices-23162/Raices-23162-C.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/raices.xml</externallink>	
<info>Raíces fue una miniserie producida por la cadena de televisión estadounidense ABC en 1977, basada en la obra de Alex Haley Roots: The Saga of an American Family.
Raíces recibió 37 nominaciones ganando 9 Emmys, un Globo de oro, y un Peabody Award.
Tuvo un gran número de espectadores y cautivó a las audiencias de la televisión estadounidense logrando con éxito dejar atrás los prejuicios raciales y psicológicos de todo tipo de familias y grupos étnicos.
La serie y su secuela de 1979 se caracterizaron por añadir a su reparto a varios actores importantes afroamericanos con gran experiencia. El programa presentó a LeVar Burton en el papel de Kunta Kinte. También fue protagonizado por Louis Gossett Jr. como Fiddler. Una segunda secuela Roots: The Gift, fue producida como una película de navidad y es ampliamente considerada como una producción de menor calidad.
La serie y el libro "Raíces" revivieron el interés en la historia oral y la genealogía entre la masa popular. También hubo interés en África y en nombres que sonaban africanos, como Kizzy interpretado por Leslie Uggams que llegó a transformarse en un nombre popular entre las niñas afroamericanas, aún en la siguiente generación.
La serie fue dirigida por Marvin J. Chomsky, John Erman, David Greene y Gilbert Moses. Fue producida por Stan Margulies y David L. Wolper fue su productor ejecutivo. La partitura fue compuesta por Gerald Fried y Quincy Jones.
Alex Haley aparece en los últimos minutos de la serie, junto a fotos de los antepasados que lo conectan por nueve generaciones desde la abuela de Kunta Kinte hasta él.
Tuvo una secuela de 14 horas, Raíces: las siguientes generaciones (Roots: The Next Generations), en 1979, y una película para TV Roots: The Gift en 1988.</info>
</item> 

<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Remington Steele  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/519TREZE19L.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/519TREZE19L.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/Remington%20Steele.xml</externallink>	
<info>Laura Holt (Stephanie Zimbalist) es una bella detective dueña de su propia agencia de investigaciones pero, por el hecho de ser mujer, no consigue clientes. Para cambiar esta situación decide inventarse un ingenioso jefe masculino (también detective) llamado Remington Steele. Este cambio tiene el éxito esperado, llegando a convertirse en una afamada agencia de detectives. Es en ese punto cuando un desconocido (Pierce Brosnan) llega a la agencia y asume la identidad de Remington Steele.</info>
</item> 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Renegado  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/renegade_tv_series-314874670-mmed.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/renegade_tv_series-314874670-mmed.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/Renegado.xml</externallink>	
<info>Renegade es una serie de televisión estadounidense emitida entre el 19 de septiembre de 1992 y el 4 de abril de 1997 con un total de 110 episodios. La serie cuenta las aventuras de Reno Raines, un policía acusado injustamente de asesinato y que se convierte en un cazador de recompensas, interpretado por Lorenzo Lamas. La serie fue producida por Stephen J. Cannell, quien también tuvo un papel recurrente como Donald 'Dutch' Dixon.</info>
</item> 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Rex, un polícia diferente  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>https://cloud10.todocoleccion.online/series-tv-dvd/tc/2015/07/29/16/50529699.jpg</thumbnail>
<fanart>https://cloud10.todocoleccion.online/series-tv-dvd/tc/2015/07/29/16/50529699.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/Rex%2C%20un%20pol%C3%ADcia%20diferente%20.xml</externallink>	
<info>Kommissar Rex (Comisario Rex en Latinoamérica y Rex, un policía diferente en España) es una serie de televisión policiaca austríaca que comenzó a ser transmitida en 1994 y fue cancelada en 2004, aunque siguió su transmisión en otros países, pero en el año 2008 estrenó una nueva temporada producida por la RAI hasta su cancelación definitiva en 2015. La serie estuvo ambientada en Viena (1994-2004) y en Roma (2008-2015) y se centra en tres hombres de la Brigada de Homicidios de Austria, los cuales comparten su quehacer diario con el protagonista de la serie, Rex, un pastor alemán entrenado como perro policía.
El equipo original estaba compuesto por Richard Moser, Ernst Stockinger y Peter Höllerer. Los cuales, en ocasiones, eran ayudados por el Dr. Leo Graf, el forense, y por Max Koch, un policía retirado y amigo de Moser. Después llegarían Christian Böck, reemplazando a Stockinger, Alexander Brandtner, reemplazando a Moser (quien había sido asesinado), y el oficial Fritz Kunz reemplazando a Höllerer. Posteriormente el grupo sería liderado por Marc Hoffmann con el apoyo de Nikki Herzog y Kunz. El Dr. Graf fue el único personaje que se mantuvo las 10 temporadas que duró la serie.
La serie es hablada en alemán y fue filmada en Viena y sus alrededores. Algunos países subtitularon la serie, manteniendo el idioma original, mientras que en otros fue totalmente doblado. La serie es doblada al español para Hispanoamérica en los Estudios DINT en Santiago de Chile.</info>
</item> 

<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Rin tin tin  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>https://lh4.googleusercontent.com/-T-gdkC2kyYk/UVnNNjtsg6I/AAAAAAAAVbU/XAkIk9Dul1I/s318/rintintin.jpg</thumbnail>
<fanart>https://lh4.googleusercontent.com/-T-gdkC2kyYk/UVnNNjtsg6I/AAAAAAAAVbU/XAkIk9Dul1I/s318/rintintin.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/Rin%20tin%20tin%20.xml</externallink>	
<info>Las aventuras de Rin tin tin es una serie estadounidense para niños, originalmente emitida en 166 episodios por la cadena ABC desde octubre de 1954 hasta agosto de 1959.
Fue interpretada por el actor infantil Lee Aaker como Rusty, un niño huérfano por una incursión de indios americanos, criado por los soldados de un puesto de la Caballería de los Estados Unidos. Él y su perro pastor alemán, Rin Tin Tin, ayudan a los soldados a establecer el orden del Lejano Oeste. El actor texano James Brown (1920-1992) apareció en cada episodio como el Teniente Ripley "Rip" Masters. Como co-estrellas se incluyen al veterano actor Joe Sawyer y al actor Rand Brooks famoso por Lo que el viento se llevó.
Entre las estrellas de Rin Tin Tin están el veterano actor de películas del oeste y cantante Roscoe Ates, Ron Hagerthy, quien apareció en la serie Sky King, y Ed Hinton. John M. Pickard, estrella de series similares Boots and Saddles (syndicated, 1957-1958), apareció tres veces en Rin Tin Tin. Lee Van Cleef y Harry Dean Stanton también aparecieron en esta serie. La serie fue producida por Screen Gems.
La característica de Rin Tin Tin ha aparecido en varias películas y series de radio desde 1922. fueron varios los perros utilizados para la filmación de esta serie norteamericana, llegando a ser hasta generacional, ya que uno de los perros utilizados en la serie, fue el cuarto en la descendencia del Rin Tin Tin original.
Repeticiones de la serie fueron transmitidas por televisión diariamente y los sábados en la cadena CBS desde octubre de 1959 hasta septiembre de 1964. Una nueva serie de repeticiones se llevó a cabo en 1976, continuando hasta mediados de los ochentas. Los originales en blanco y negro fueron puestos en sepia.
El éxito de Las aventuras de Rin Tin Tin ocasionó la cancelación de Las aventuras del campeón Gene Autry en la cadena CBS, que fue reemplazada el 10 de febrero de 1956, por My Friend Flicka.</info>
</item> 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Robocop   [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/robocop_3_robocop_3-341578313-msmall.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/robocop_3_robocop_3-341578313-msmall.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/Robocop.xml</externallink>	
<info>RoboCop aka RoboCop: The Series is a 1994 Canadian television series based on the RoboCop film series. It stars Richard Eden as the title character. Made to appeal primarily to children and young teenagers, it lacks the graphic violence that was the hallmark of RoboCop (1987) and its sequel RoboCop 2 (1990).
The television series takes place after the film trilogy. The RoboCop character has several non-lethal alternatives to killing criminals, which ensures that certain villains can be recurring. The OCP Chairman and his corporation are treated as simply naïve and ignorant, in contrast to their malicious and immoral behavior from the second film onward.</info>
</item> 

