<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>





<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Sabrina cosa de brujas  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>http://dreamers.com/indices/imagenes/series.255.IMAGEN1.jpg</thumbnail>
<fanart>http://dreamers.com/indices/imagenes/series.255.IMAGEN1.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/Sabrina%20cosa%20de%20brujas.xml</externallink>	
<info>La serie se centra en Sabrina Spellman (Melissa Joan Hart), que es una estudiante de 16 años que vive en una casa de aspecto victoriano en Westbridge, Boston, Massachusetts, con sus dos tías Hilda y Zelda Spellman (Caroline Rhea y Beth Broderick respectivamente) y su gato parlante Salem Saberhagen (con la voz original de Nick Bakay).
Sabrina lleva la vida normal y corriente de una chica de su edad, va a la escuela preparatoria, le gusta ir a la pizzería Slicery con sus amigos. Pero todo cambia radicalmente cuando llega su 16º cumpleaños y sus tías le revelan el gran secreto de la familia: son brujas, incluida ella aunque ella es mitad bruja y mitad mortal. Desde ese momento Sabrina va descubriendo sus poderes, que su gato Salem en realidad es un hombre que quería dominar el mundo, al cual su castigo fue quedar convertido en gato, e incluso que ese normal armario donde guardaban las toallas es en realidad un paso para ir a El Otro Reino ('la otra esfera' en España), una dimensión en la que viven brujos y brujas y que les ofrece la posibilidad de poder ir a Marte o a la Luna, entre otras muchas cosas, como viajes en el tiempo y espacio.</info>
</item> 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Salto al infinito  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/sliders_tv_series-239787186-mmed.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/sliders_tv_series-239787186-mmed.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/Salto%20al%20infinit.xml</externallink>	
<info>Quinn Mallory es un joven que desarrolla una tecnología que permite viajar entre dimensiones abriendo portales, durante una prueba él, su profesor, su mejor amiga y un cantante que pasaba por el lugar son accidentalmente trasladados a un universo paralelo perdiendo la ubicación de su dimensión de origen. Extraviados en el multiverso, la única forma en que pueden intentar volver a su mundo de origen es saltar de una dimensión a otra esperando llegar eventualmente a su mundo de origen o descubrir en alguno de estos un método que se los permita.
El constante viaje entre dimensiones les hace atestiguar una y otra vez diferentes versiones de la sociedad humana y la vida en la Tierra ya que en cada mundo la historia o las leyes de la física funcionan de forma diferente, produciendo leves o radicales diferencias dependiendo de cada mundo. En estas condiciones se verán involucrados constantemente en situaciones donde deberán resolver misterios, pelear contra sociedades autoritarias, mundos impensables, criaturas desconocidas e incluso convivir, pelear o suplantar a sus propios alteregos.</info>
</item> 



<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Sargento preston  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>http://www.tvshowsondvd.com/graphics/news3/SgtPrestonOfYukon_CompD1.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.tvshowsondvd.com/graphics/news3/SgtPrestonOfYukon_CompD1.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/Sargento%20preston.xml</externallink>	
<info>Serie de TV (1955-1958). 78 episodios. El sargento Preston es un "mountie" de la Policía Montada de Canadá, que patrulla el Territorio del Yukon con su caballo Rex y su fiel perro Yukon King (un husky siberiano), cuidando la ley y el orden. La serie está basada en un programa de radio serial llamado originalmente "Challenge of the Yukon" que se empezó a transmitir en 1938 por Radio WXYZ de Detroit, y en un cómic creado en 1951 por Gaylord Du Bois y Alberto Giolitti para Dell Comics. (FILMAFFINITY)</info>
</item> 




<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Se ha escrito un crimen  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>https://imagessl9.casadellibro.com/m/ig/9/2401839.jpg</thumbnail>
<fanart>https://imagessl9.casadellibro.com/m/ig/9/2401839.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/Se%20ha%20escrito%20un%20crimen.xml</externallink>	
<info>La protagonista es Jessica Beatrice Fletcher (interpretada por Angela Lansbury), una profesora de inglés que, tras jubilarse y ante el fallecimiento de su esposo, se lanza a la aventura de ser escritora de novelas de misterio, alcanzado el éxito como J. B. Fletcher. Su lugar de residencia es Cabot Cove, un pintoresco pueblo –ficticio– de la costa del norteño estado de Maine, cerca de Portland. Sin embargo, también realiza frecuentes viajes por toda la geografía de Estados Unidos e incluso al extranjero, ya sea para promocionar sus libros, para dar conferencias o para visitar a algunos familiares (en especial a sus numerosos sobrinos) y a amigos (como el comisario Tupper), etc. En temporadas posteriores de la serie se traslada a vivir en Nueva York.</info>
</item> 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Sensacion de vivir  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>http://www.formulatv.com/images/series/posters/700/705/1_m3.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.formulatv.com/images/series/posters/700/705/1_m3.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/Sensaciondevivir.xml</externallink>	
<info>Beverly Hills, 90210 es una serie con formato de telenovela juvenil emitida desde el 4 de octubre de 1990 al 17 de mayo de 2000 en el horario de mayor audiencia de la cadena FOX de los Estados Unidos y posteriormente en varias cadenas alrededor del mundo. La serie trataba sobre la vida de un grupo de adolescentes que vivían en la lujosa y acomodada comunidad de Beverly Hills, California y asistían a la escuela ficticia de secundaria West Beverly Hills High School y luego a la también ficticia California University. El show fue creado por Darren Star y producido por Aaron Spelling. El "90210" en el título se refiere a uno de los códigos postales de la zona</info>
</item> 

<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Sexo en nueva york [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/sex_and_the_city_the_movie-593055891-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/sex_and_the_city_the_movie-593055891-large.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/Sexoennuevayork.xml</externallink>	
<info>La serie intenta mostrar cómo por fuera del ámbito del amor maternal y conyugal las mujeres pueden ver ampliadas sus opciones, acceder a los bienes de consumo, al poder, al saber o al éxito profesional, todos temas plasmados en las aventuras y desventuras de estas cuatro amigas.1​
Las protagonistas son cuatro mujeres independientes económicamente, que lograron insertarse profesionalmente, con estudios universitarios, que poseen una acomodada posición económica y viven solas. Los temas abordados que provocan controversias son el aborto, el cáncer, la homosexualidad y las relaciones sexuales ocasionales. Prácticamente toda la serie trata sobre la sexualidad humana y la imposibilidad del encuentro pleno entre dos medias naranjas, entres dos almas gemelas que encajarían complementándose a la perfección.1​
Son cuatro mujeres que caracterizan a la mujer actual que está entre sus 30 y sus 40 años, que busca una pareja para formar una familia y que tiene la responsabilidad de tener que elegir pareja para ella misma pero al mismo tiempo tiene que elegir un padre para sus hijos, lo cual no siempre coincide</info>
</item> 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Sherlock Holmes  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>https://i.ytimg.com/vi/lMo6GkjVvEE/movieposter.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/lMo6GkjVvEE/movieposter.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/Sherlock%20Holmes%20.xml</externallink>	
<info>Sherlock Holmes (pronunciado en inglés / ˈʃɜrlɒk ˈhoʊmz/) es un personaje creado en 1887 por el escritor escocés sir Arthur Conan Doyle. Es un detective inglés de finales del siglo XIX que destaca por su inteligencia, su hábil uso de la observación y el razonamiento deductivo para resolver casos difíciles. Es protagonista de una serie de cuatro novelas y cincuenta y seis relatos de ficción, que componen el «canon holmesiano», publicados en su mayoría por The Strand Magazine.
Sherlock Holmes es el arquetipo de investigador cerebral por excelencia e influyó en gran medida en la ficción detectivesca posterior a su aparición. Aunque se considera a Auguste Dupine, creado por Edgar Allan Poe, como un personaje predecesor muy similar,1​ la genialidad excéntrica de éste no alcanzó la enorme popularidad que Holmes y su autor alcanzaron en vida de éste</info>
</item> 



<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Star Treck: La nueva Generacion  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/star_trek_the_next_generation_tv_series-914295918-large.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/star_trek_the_next_generation_tv_series-914295918-large.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/StarTreckLa%20nuevaGeneracion%20.xml</externallink>	
<info>Star Trek: La nueva generación o Viaje a las estrellas: La nueva generación en Uruguay (Star Trek: The Next Generation) (algunas veces abreviada ST:TNG o TNG) es una serie de ciencia ficción estadounidense dentro del universo de Star Trek. Situada en el siglo XXIV, un siglo después de Star Trek: la serie original, el programa cuenta con una nueva tripulación y una nueva nave Enterprise. Su estreno fue el 28 de septiembre de 1987 (21 años después de la serie original), contando con más de 27 millones de televidentes el episodio piloto "Encuentro en Farpoint". Con un total de 178 episodios (el mayor número de episodios que haya tenido alguna serie de Star Trek) y siete temporadas, llegó a su fin el 23 de mayo de 1994, con el episodio "Todas las cosas buenas".</info>
</item> 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Starsky & hutch [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<externallink></externallink>	
<info></info>
</item> 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Superagente 86 [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<externallink></externallink>	
<info></info>
</item> 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Septima Avenida [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>https://1.bp.blogspot.com/-jmFc_cBNIw8/VrkdEsKvkmI/AAAAAAAAd6Y/gQPWywh0FX8/s1600/septima.jpg</thumbnail>
<fanart>https://1.bp.blogspot.com/-jmFc_cBNIw8/VrkdEsKvkmI/AAAAAAAAd6Y/gQPWywh0FX8/s1600/septima.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/Septima%20Avenida.xml</externallink>	
<info>Un joven del Lower Side de Nueva York, que pasa por una mala racha económica, toma la decisión de trabajar muy duro para mejorar su vida y llega a ser un importante magnate de la industria textil. (FILMAFFINITY)</info>
</item> 
