<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>



<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Teresa de jesús  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>http://blogs.ua.es/ascetismo/files/2012/07/51rGEmyYEnL._SL500_AA300_1.jpg</thumbnail>
<fanart>http://blogs.ua.es/ascetismo/files/2012/07/51rGEmyYEnL._SL500_AA300_1.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/Teresa%20de%20jes%C3%BAs%20.xml</externallink>	
<info>Teresa de Jesús es una película española dirigida en 1984 por Josefina Molina, resumen de la serie del mismo nombre emitida por Televisión española también ese año. La música, tanto para la serie como para la película, fue compuesta por José Nieto.
Esta versión de Josefina Molina está basada en la película de mismo título que Juan de Orduña había dirigido en 1961</info>
</item> 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] The Flash  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>http://cdn1.gomoviesgo.com/tv/1233107288-poster-The-Flash.jpg</thumbnail>
<fanart>http://cdn1.gomoviesgo.com/tv/1233107288-poster-The-Flash.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/The%20Flash.xml</externallink>	
<info>Cuando Barry Allen solo tenía 11 años, su madre fue asesinada en un extraño y terrorífico incidente y donde estuvo involucrado un hombre en un traje amarillo y donde su padre fue falsamente culpado del asesinato. Su vida cambió para siempre por la tragedia, Barry fue adoptado y criado por el detective Joe West, el padre de la mejor amiga de Barry, Iris. Ahora, Barry se ha convertido en un brillante investigador CSI, cuya determinación es descubrir la verdad sobre la extraña muerte de su madre, le lleva a seguir todas las leyendas urbanas sin explicación y los avances científicos que surjan. La última obsesión de Barry es un acelerador de partículas de alta tecnología, creado por el visionario físico Harrison Wells y su equipo de S.T.A.R. Labs, que afirma que su invención aportará avances inimaginables en poder y medicina. Sin embargo, algo sale horriblemente mal durante una presentación pública, y cuando la devastadora explosión causa una extraña y fuerte tormenta, que ocasiona muchas supuestas muertes, Barry es alcanzado por un rayo y arrojado por la fuerza del rayo hacia mezclas químicas de su laboratorio. Después de nueve meses en coma, Barry despierta para descubrir que su vida ha cambiado de nuevo, el accidente le ha dado el poder de la súpervelocidad, garantizándole la habilidad de moverse por Central City como un ángel guardián invisible. Aunque emocionado inicialmente por sus nuevos poderes, Barry se queda impactado al descubrir que no es la única persona (metahumano) que ha sido creado en la explosión del acelerador, y no todo el mundo está usando sus poderes para el bien. En los meses posteriores al accidente, la ciudad ha visto un enorme crecimiento de gente desaparecida, muertes sin explicación y otros fenómenos extraños. Barry ha renovado ahora su propósito, usando sus nuevos poderes de la velocidad para proteger a los inocentes, mientras no deja nunca de lado su búsqueda por resolver el asesinato de su madre y limpiar el nombre de su padre. Por ahora, solo unos pocos amigos y socios muy cercanos saben que Barry es literalmente el hombre con vida más rápido del mundo</info>
</item> 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] The Golden girls  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>http://www.goldengirlscentral.com/thegoldengirlsseason5.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.goldengirlscentral.com/thegoldengirlsseason5.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/The%20Golden%20girls%20.xml</externallink>	
<info>The Golden Girls, conocida también como Los años dorados (en Hispanoamérica) o Las chicas de oro (en España), fue una comedia de situación en la televisión estadounidense, creada por Susan Harris y emitida originalmente por la National Broadcasting Company (NBC) desde 1985 hasta 1992. Protagonizada por Beatrice Arthur, Betty White, Rue McClanahan, y Estelle Getty, el programa cuenta la historia de cuatro señoras que, divorciadas o viudas, comparten un chalet en Miami, Florida. Producida por Witt/Thomas/Harris Productions, en asociación con Touchstone Television, la serie contó con la producción ejecutiva de Harris y sus colegas Tony Thomas y Paul Junger Witt.
The Golden Girls recibió comentarios positivos durante todas sus temporadas, y ganó varios premios, incluyendo el Premio Primetime Emmy a la mejor serie de comedia. También ganó tres Premios Globo de Oro a la mejor serie - Comedia o musical.1​ Las cuatro protagonistas recibieron Premios Emmy a lo largo de la existencia de la serie, y tuvieron múltiples nominaciones.2​3​ La serie también apareció en listados de los diez programas con las calificaciones mayores por seis de sus siete temporadas</info>
</item> 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] The Green Hornet  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>http://www.sonypictures.com/movies/thegreenhornet/assets/images/onesheet.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.sonypictures.com/movies/thegreenhornet/assets/images/onesheet.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/The%20green%20hornet.xml</externallink>	
<info>Britt Reid es el hijo del magnate de los medios más prominente y respetado, que es perfectamente feliz manteniendo una vida sin dirección, de fiesta en fiesta. Hasta que su padre muere misteriosamente y deja en herencia a Britt su vasto imperio mediático. Britt entabla una inusitada amistad con uno de los empleados más industriosos e inventivos de su padre, Kato (Jay Chou) y ellos ven la oportunidad de hacer algo significativo por primera vez en sus vidas: combatir el crimen. Para acercarse a los delincuentes, diseñan la cobertura perfecta: aparentan ser criminales ellos mismos. Protegiendo la ley mientras la rompe, Britt se convierte en el vigilante Avispón Verde cuando él y Kato recorren las calles.</info>
</item> 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Thumberbirds  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>https://descargacineclasico.com/wp-content/uploads/2017/03/Thunderbirds.jpg</thumbnail>
<fanart>https://descargacineclasico.com/wp-content/uploads/2017/03/Thunderbirds.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/Thumberbirds%20.xml</externallink>	
<info>Los Thunderbirds es una serie de televisión inglesa, basada en supermarionetas de ciencia ficción y aventura para niños creada por AP Films de Gerry Anderson (más tarde Producciones Siglo 21). Se transformó en una serie de culto del público infantil del período 1965-1970. En España se emitió con el nombre de Guardianes del espacio.</info>
</item> 


<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Tierra de gigantes  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>https://imagessl7.casadellibro.com/m/ig/7/2130217.jpg</thumbnail>
<fanart>https://imagessl7.casadellibro.com/m/ig/7/2130217.jpg</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/Tierra%20de%20gigantes%20.xml</externallink>	
<info></info>
</item> 

<item> 
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Tristeza de amor  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<link>http://Ignoreme</link>
<thumbnail>http://www.imdb.com/title/tt0090537/mediaviewer/rm4123857664</thumbnail>
<fanart>http://www.imdb.com/title/tt0090537/mediaviewer/rm4123857664</fanart>
<externallink>https://raw.githubusercontent.com/lokiyotnt69/DARKNIGHT66/master/Tristeza%20de%20amor%20.xml</externallink>	
<info></info>
</item> 

