<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>






<item>
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Brava [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/hngdpcajwcyj</urlsolve>
<thumbnail>http://es.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/17/05/26/15/08/555854.jpg</thumbnail>
<fanart>http://es.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/17/05/26/15/08/555854.jpg</fanart>
<info>La vida de Janine parece ir bien hasta que sufre un asalto en el metro y todo se desmorona. Tratando de huir de su tormento interior, escapa al pueblo donde ahora vive su padre intentando ocultar sus heridas. Sin embargo, allí, lejos de encontrar la paz, se acercará a su lado más oscuro.</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] La Liga de la Justicia [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/3p3z06zjgj2n</urlsolve>
<thumbnail>https://www.cinemascomics.com/wp-content/uploads/2017/03/ddd0aBkfAMLFugfacQX4xNhrFfm.jpg</thumbnail>
<fanart>https://www.cinemascomics.com/wp-content/uploads/2017/03/ddd0aBkfAMLFugfacQX4xNhrFfm.jpg</fanart>
<info>Alimentado por su restaurada fe en la humanidad e inspirado por el acto desinteresado de Superman, Bruce Wayne recluta la ayuda de su recién encontrada aliada, Diana Prince, para enfrentarse a un enemigo aún mayor. Juntos, Batman y Wonder Woman trabajan deprisa para encontrar y reclutar un equipo de metahumanos para plantar cara a esta nueva amenaza creciente. Pero pese a la formación de esta liga de héroes sin precedentes - Batman, Wonder Woman, Aquaman, Cyborg y Flash, quizás sea demasiado tarde para salvar el planeta de un asalto de proporciones catastróficas. </info>
</item>


<item>
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Annabelle: Creation [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/q1v9qmwwufim</urlsolve>
<thumbnail>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/0/08/Annabelle_Creation.jpg</thumbnail>
<fanart>https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/0/08/Annabelle_Creation.jpg</fanart>
<info>Varios años después del trágico fallecimiento de su hija, un juguetero que crea muñecas y su mujer, acogen en su casa a una enfermera y un grupo de chicas tratando de convertir su casa en un cálido orfanato. Sin embargo, los nuevos inquilinos se convertirán en el objetivo de Annabelle, una muñeca poseída por un ser demoníaco. Secuela de "Annabelle" (2014).</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Barry Seal: El traficante [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<urlsolve>https://openload.co/f/2LvpoL3673Y</urlsolve>
<thumbnail>http://es.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/17/06/06/09/22/089813.jpg</thumbnail>
<fanart>http://es.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/17/06/06/09/22/089813.jpg</fanart>
<info>Década de 1980. Después de haber trabajado como piloto de TWA, la mayor aerolínea estadounidense, Barry Seal (Tom Cruise) se convierte en narcotraficante, y posteriormente es reclutado por la CIA para realizar labores de inteligencia. La película cuenta la historia de este ex piloto que se puso al cargo de una de las más importantes operaciones encubiertas de la CIA en la historia de los Estados Unidos. Esta hazaña, con la que se logró apresar a varios miembros del cartel de Medellín, estuvo cerca de provocar la caída del gobierno de la Casa Blanca durante la presidencia de Ronald Reagan, a causa del escándalo Irangate. </info>
</item>


<item>
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] American Assassin [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/advw9au4oni7</urlsolve>
<thumbnail>https://pisces.bbystatic.com/image2/BestBuy_US/images/products/6146/6146114_sa.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pisces.bbystatic.com/image2/BestBuy_US/images/products/6146/6146114_sa.jpg</fanart>
<info>Adaptación cinematográfica de la novela homónima de Vince Flynnm, cuya trama presenta a Mitch Rapp (Dylan O'Brien), un estudiante ejemplar que, tras la terrible muerte de su novia en una playa a manos de unos terorristas, decide cambiar el rumbo de su vida y dedicarse a la caza de esta clase de delincuentes. Un año más tarde, entra en las filas de la CIA, institución en la que estará a las órdenes de su mentor, Stan Hurley (Michael Keaton). </info>
</item>

<item>
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Abracadabra [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/c4x97kmzyzr0</urlsolve>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/nthbeicwmkuj</urlsolve>
<thumbnail>https://pics.filmaffinity.com/abracadabra-829255005-mmed.jpg</thumbnail>
<fanart>https://pics.filmaffinity.com/abracadabra-829255005-mmed.jpg</fanart>
<info>Carmen (Maribel Verdú), un ama de casa del barrio madrileño de Carabanchel, descubre un día que su marido, Carlos (De la Torre), parece estar poseído por un espíritu maligno. Ahí empieza una exhaustiva investigación, entre terrorífica y disparatada, para intentar recuperarlo. (FILMAFFINITY)</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] All Saints [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/wlqptjeoulty</urlsolve>
<urlsolve>http://stor74.streamcloud.eu:8080/edv74axissoax3ptx3ey7qxewrzczlfoudjbv35byxgt7nxwv4byifzn2m/video.mp4</urlsolve>
<thumbnail>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/51lWIs3ZsJL._SX322_BO1,204,203,200_.jpg</thumbnail>
<fanart>https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/51lWIs3ZsJL._SX322_BO1,204,203,200_.jpg</fanart>
<info>Basada en la historia real de Michael Spurlock (John Corbett), un hombre de negocios reconvertido en pastor que cuida de una pequeña iglesia y de un grupo de refugiados del sudeste asiático. (FILMAFFINITY)</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Atómica [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/d00b893ytubg</urlsolve>
<urlsolve>http://stor76.streamcloud.eu:8080/elv74uyissoax3ptxy3y7uny6w3dhof3dhmad6ywlhjvpatig4rsd2hhvu/video.mp4</urlsolve>
<thumbnail>https://i.ytimg.com/vi/PxuJnQim3PA/movieposter.jpg</thumbnail>
<fanart>https://i.ytimg.com/vi/PxuJnQim3PA/movieposter.jpg</fanart>
<info>Año 1989, el muro de Berlín está a punto de caer. Un agente del MI6 encubierto aparece muerto y la espía Lorraine Broughton (Charlize Theron) debe encontrar por todos los medios una lista que el agente estaba intentando hacer llegar a Occidente, y en la que figuran los nombres de todos los agentes encubiertos que trabajan en Berlín oriental. Lorraine no se detendrá ante nada para conseguir dar con esa lista, enfrentándose a varios asesinos y sumergiéndose en un mundo en el que nadie parece ser quien dice ser. (FILMAFFINITY)</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Thor Ragnarok [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://1fiag5m.oloadcdn.net/dl/l/ffbkQMswExddZNlm/Yp1SbgSQqwU/Thor.Ragnarok.TS.Castellano.avi.mp4</urlsolve>
<thumbnail>http://www.cinema.com.hk/cmsimg/cinweb/movie/movie_1508737137.jpg</thumbnail>
<fanart>http://www.cinema.com.hk/cmsimg/cinweb/movie/movie_1508737137.jpg</fanart>
<info>Thor está preso al otro lado del universo y con su poderoso martillo destruido en mil pedazos, ahora se enfrenta a una carrera contra el tiempo. Su objetivo es volver a Asgard y parar el Ragnarök (la batalla del fin del mundo), antes de que esto signifique la destrucción de su planeta natal y el fin de la civilización asgardiana a manos de una todopoderosa y nueva amenaza, la diosa asgardiana de la muerte, Hela. Pero, primero deberá sobrevivir a una competición de gladiadores, en el planeta Saakar, donde se enfrentará a su compañero de Los Vengadores, Hulk.</info>
</item>

<item>
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] Cars 3 [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://streamcloud.eu/b133rerukvjm</urlsolve>
<urlsolve>http://stor77.streamcloud.eu:8080/epv752uktooax3ptxyki7v5z6373vlfllhzqf6i2nt2z375gsr6fd6fbie/video.mp4</urlsolve>
<thumbnail>http://es.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/17/06/09/13/42/187933.jpg</thumbnail>
<fanart>http://es.web.img3.acsta.net/c_215_290/pictures/17/06/09/13/42/187933.jpg</fanart>
<info>Sorprendido por una nueva generación de corredores ultrarrápidos, el legendario Rayo McQueen queda relegado repentinamente del deporte que tanto ama. Para retomar su carrera, va a necesitar la ayuda de una joven mecánica de carreras, Cruz Ramírez, que tiene su propio plan para ganar, además de la inspiración del fallecido Fabuloso Hudson Hornet y un par de giros inesperados. ¡Y para probar que el nº95 no está ni mucho menos acabado, el campeón tendrá que poner a prueba su valía en el gran circuito de la Copa Piston! (FILMAFFINITY)</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue] La Guerra del Planeta de los Simios [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<urlsolve>http://1fiafzo.oloadcdn.net/dl/l/AL1iUlbMTf6WgIQA/3unhFX4-KD4/warplasimiBlurip720pes.mkv.mp4</urlsolve>
<thumbnail>https://chicagocrusader.com/wp-content/uploads/sites/2/2017/07/Unknown-1-1.jpeg</thumbnail>
<fanart>https://chicagocrusader.com/wp-content/uploads/sites/2/2017/07/Unknown-1-1.jpeg</fanart>
<info>César y sus monos son forzados a encarar un conflicto mortal contra un ejército de humanos liderado por un brutal coronel. Después de sufrir pérdidas enormes, César lucha con sus instintos más oscuros en una búsqueda por vengar a su especie. Cuando finalmente se encuentren, Cesar y el Coronel protagonizarán una batalla que pondrá en juego el futuro de ambas especies y el del mismo planeta. Tercera película de la nueva saga de El Planeta de los Simios. (FILMAFFINITY)</info>
</item>


<item>
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue]  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>

<item>
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue]  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


<item>
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue]  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


<item>
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue]  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


<item>
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue]  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>

<item>
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue]  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


<item>
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue]  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>


<item>
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue]  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>

<item>
<title>[COLOR yellow]_**_  [/COLOR][COLOR  skyblue]  [/COLOR][COLOR yellow]  _**_[/COLOR]</title>
<urlsolve></urlsolve>
<thumbnail></thumbnail>
<fanart></fanart>
<info></info>
</item>